define([], function(){
return [
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "aceptar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "aceptar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "aceptar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "aceptar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "aceptar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "aceptar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "acepta"
        ],
        [
          "r",
          "acepte"
        ],
        [
          "r",
          "aceptemos"
        ],
        [
          "r",
          "aceptad"
        ],
        [
          "r",
          "acepten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "has aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "ha aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "han aceptado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan aceptado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "haya aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan aceptado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "acepte"
        ],
        [
          "r",
          "aceptes"
        ],
        [
          "r",
          "acepte"
        ],
        [
          "r",
          "aceptemos"
        ],
        [
          "r",
          "acept\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "acepten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron aceptado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren aceptado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "acept\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "aceptaste"
        ],
        [
          "r",
          "acept\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "aceptamos"
        ],
        [
          "r",
          "aceptasteis"
        ],
        [
          "r",
          "aceptaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "acepto"
        ],
        [
          "r",
          "aceptas"
        ],
        [
          "r",
          "acepta"
        ],
        [
          "r",
          "aceptamos"
        ],
        [
          "r",
          "acept\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "aceptan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "aceptare"
        ],
        [
          "r",
          "aceptares"
        ],
        [
          "r",
          "aceptare"
        ],
        [
          "r",
          "acept\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "aceptareis"
        ],
        [
          "r",
          "aceptaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "aceptaba"
        ],
        [
          "r",
          "aceptabas"
        ],
        [
          "r",
          "aceptaba"
        ],
        [
          "r",
          "acept\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "aceptabais"
        ],
        [
          "r",
          "aceptaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran aceptado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "aceptar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "aceptar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "aceptar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "aceptaremos"
        ],
        [
          "r",
          "aceptar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "aceptar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n aceptado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "aceptase"
        ],
        [
          "r",
          "aceptases"
        ],
        [
          "r",
          "aceptase"
        ],
        [
          "r",
          "acept\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "aceptaseis"
        ],
        [
          "r",
          "aceptasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais aceptado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan aceptado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "aceptara"
        ],
        [
          "r",
          "aceptaras"
        ],
        [
          "r",
          "aceptara"
        ],
        [
          "r",
          "acept\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "aceptarais"
        ],
        [
          "r",
          "aceptaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "aceptar",
    "english": "to accept"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "permitir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "permitir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "permitir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "permitir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "permitir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "permitir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "permite"
        ],
        [
          "r",
          "permita"
        ],
        [
          "r",
          "permitamos"
        ],
        [
          "r",
          "permitid"
        ],
        [
          "r",
          "permitan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he permitido"
        ],
        [
          "r",
          "has permitido"
        ],
        [
          "r",
          "ha permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is permitido"
        ],
        [
          "r",
          "han permitido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan permitido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas permitido"
        ],
        [
          "r",
          "haya permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan permitido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "permita"
        ],
        [
          "r",
          "permitas"
        ],
        [
          "r",
          "permita"
        ],
        [
          "r",
          "permitamos"
        ],
        [
          "r",
          "permit\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "permitan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron permitido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren permitido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "permit\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "permitiste"
        ],
        [
          "r",
          "permiti\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "permitimos"
        ],
        [
          "r",
          "permitisteis"
        ],
        [
          "r",
          "permitieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "permito"
        ],
        [
          "r",
          "permites"
        ],
        [
          "r",
          "permite"
        ],
        [
          "r",
          "permitimos"
        ],
        [
          "r",
          "permit\u00eds"
        ],
        [
          "r",
          "permiten"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "permitiere"
        ],
        [
          "r",
          "permitieres"
        ],
        [
          "r",
          "permitiere"
        ],
        [
          "r",
          "permiti\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "permitiereis"
        ],
        [
          "r",
          "permitieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "permit\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "permit\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "permit\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "permit\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "permit\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "permit\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran permitido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "permitir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "permitir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "permitir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "permitiremos"
        ],
        [
          "r",
          "permitir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "permitir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is permitido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n permitido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "permitiese"
        ],
        [
          "r",
          "permitieses"
        ],
        [
          "r",
          "permitiese"
        ],
        [
          "r",
          "permiti\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "permitieseis"
        ],
        [
          "r",
          "permitiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais permitido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan permitido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "permitiera"
        ],
        [
          "r",
          "permitieras"
        ],
        [
          "r",
          "permitiera"
        ],
        [
          "r",
          "permiti\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "permitierais"
        ],
        [
          "r",
          "permitieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "permitir",
    "english": "to allow"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "preguntar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "preguntar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "preguntar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "preguntar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "preguntar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "preguntar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "pregunta"
        ],
        [
          "r",
          "pregunte"
        ],
        [
          "r",
          "preguntemos"
        ],
        [
          "r",
          "preguntad"
        ],
        [
          "r",
          "pregunten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "has preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "ha preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "han preguntado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan preguntado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "haya preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan preguntado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "pregunte"
        ],
        [
          "r",
          "preguntes"
        ],
        [
          "r",
          "pregunte"
        ],
        [
          "r",
          "preguntemos"
        ],
        [
          "r",
          "pregunt\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "pregunten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron preguntado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren preguntado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "pregunt\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "preguntaste"
        ],
        [
          "r",
          "pregunt\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "preguntamos"
        ],
        [
          "r",
          "preguntasteis"
        ],
        [
          "r",
          "preguntaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "pregunto"
        ],
        [
          "r",
          "preguntas"
        ],
        [
          "r",
          "pregunta"
        ],
        [
          "r",
          "preguntamos"
        ],
        [
          "r",
          "pregunt\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "preguntan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "preguntare"
        ],
        [
          "r",
          "preguntares"
        ],
        [
          "r",
          "preguntare"
        ],
        [
          "r",
          "pregunt\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "preguntareis"
        ],
        [
          "r",
          "preguntaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "preguntaba"
        ],
        [
          "r",
          "preguntabas"
        ],
        [
          "r",
          "preguntaba"
        ],
        [
          "r",
          "pregunt\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "preguntabais"
        ],
        [
          "r",
          "preguntaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran preguntado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "preguntar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "preguntar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "preguntar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "preguntaremos"
        ],
        [
          "r",
          "preguntar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "preguntar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n preguntado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "preguntase"
        ],
        [
          "r",
          "preguntases"
        ],
        [
          "r",
          "preguntase"
        ],
        [
          "r",
          "pregunt\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "preguntaseis"
        ],
        [
          "r",
          "preguntasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais preguntado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan preguntado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "preguntara"
        ],
        [
          "r",
          "preguntaras"
        ],
        [
          "r",
          "preguntara"
        ],
        [
          "r",
          "pregunt\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "preguntarais"
        ],
        [
          "r",
          "preguntaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "preguntar",
    "english": "to ask"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "creer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "creer\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "creer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "creer\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "creer\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "creer\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "cree"
        ],
        [
          "r",
          "crea"
        ],
        [
          "r",
          "creamos"
        ],
        [
          "r",
          "creed"
        ],
        [
          "r",
          "crean"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "has cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "ha cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hemos cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "han cre\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan cre\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayas cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "haya cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayan cre\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "crea"
        ],
        [
          "r",
          "creas"
        ],
        [
          "r",
          "crea"
        ],
        [
          "r",
          "creamos"
        ],
        [
          "r",
          "cre\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "crean"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubo cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron cre\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren cre\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "cre\u00ed"
        ],
        [
          "i",
          "cre\u00edste"
        ],
        [
          "i",
          "crey\u00f3"
        ],
        [
          "i",
          "cre\u00edmos"
        ],
        [
          "i",
          "cre\u00edsteis"
        ],
        [
          "i",
          "creyeron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "creo"
        ],
        [
          "r",
          "crees"
        ],
        [
          "r",
          "cree"
        ],
        [
          "r",
          "creemos"
        ],
        [
          "r",
          "cre\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "creen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "creyere"
        ],
        [
          "i",
          "creyeres"
        ],
        [
          "i",
          "creyere"
        ],
        [
          "i",
          "crey\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "creyereis"
        ],
        [
          "i",
          "creyeren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "cre\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cre\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "cre\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cre\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "cre\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "cre\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran cre\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "creer\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "creer\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "creer\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "creeremos"
        ],
        [
          "r",
          "creer\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "creer\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habremos cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n cre\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "creyese"
        ],
        [
          "i",
          "creyeses"
        ],
        [
          "i",
          "creyese"
        ],
        [
          "i",
          "crey\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "creyeseis"
        ],
        [
          "i",
          "creyesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais cre\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan cre\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "creyera"
        ],
        [
          "i",
          "creyeras"
        ],
        [
          "i",
          "creyera"
        ],
        [
          "i",
          "crey\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "creyerais"
        ],
        [
          "i",
          "creyeran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "creer",
    "english": "to believe"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "prestar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "prestar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "prestar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "prestar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "prestar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "prestar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "presta"
        ],
        [
          "r",
          "preste"
        ],
        [
          "r",
          "prestemos"
        ],
        [
          "r",
          "prestad"
        ],
        [
          "r",
          "presten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he prestado"
        ],
        [
          "r",
          "has prestado"
        ],
        [
          "r",
          "ha prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is prestado"
        ],
        [
          "r",
          "han prestado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan prestado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas prestado"
        ],
        [
          "r",
          "haya prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan prestado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "preste"
        ],
        [
          "r",
          "prestes"
        ],
        [
          "r",
          "preste"
        ],
        [
          "r",
          "prestemos"
        ],
        [
          "r",
          "prest\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "presten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron prestado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren prestado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "prest\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "prestaste"
        ],
        [
          "r",
          "prest\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "prestamos"
        ],
        [
          "r",
          "prestasteis"
        ],
        [
          "r",
          "prestaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "presto"
        ],
        [
          "r",
          "prestas"
        ],
        [
          "r",
          "presta"
        ],
        [
          "r",
          "prestamos"
        ],
        [
          "r",
          "prest\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "prestan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "prestare"
        ],
        [
          "r",
          "prestares"
        ],
        [
          "r",
          "prestare"
        ],
        [
          "r",
          "prest\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "prestareis"
        ],
        [
          "r",
          "prestaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "prestaba"
        ],
        [
          "r",
          "prestabas"
        ],
        [
          "r",
          "prestaba"
        ],
        [
          "r",
          "prest\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "prestabais"
        ],
        [
          "r",
          "prestaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran prestado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "prestar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "prestar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "prestar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "prestaremos"
        ],
        [
          "r",
          "prestar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "prestar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is prestado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n prestado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "prestase"
        ],
        [
          "r",
          "prestases"
        ],
        [
          "r",
          "prestase"
        ],
        [
          "r",
          "prest\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "prestaseis"
        ],
        [
          "r",
          "prestasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais prestado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan prestado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "prestara"
        ],
        [
          "r",
          "prestaras"
        ],
        [
          "r",
          "prestara"
        ],
        [
          "r",
          "prest\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "prestarais"
        ],
        [
          "r",
          "prestaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "prestar",
    "english": "to lend"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "romper\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "romper\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "romper\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "romper\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "romper\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "romper\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "rompe"
        ],
        [
          "r",
          "rompa"
        ],
        [
          "r",
          "rompamos"
        ],
        [
          "r",
          "romped"
        ],
        [
          "r",
          "rompan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he roto"
        ],
        [
          "r",
          "has roto"
        ],
        [
          "r",
          "ha roto"
        ],
        [
          "r",
          "hemos roto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is roto"
        ],
        [
          "r",
          "han roto"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda roto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas roto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda roto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos roto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais roto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan roto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya roto"
        ],
        [
          "r",
          "hayas roto"
        ],
        [
          "r",
          "haya roto"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos roto"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is roto"
        ],
        [
          "r",
          "hayan roto"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "rompa"
        ],
        [
          "r",
          "rompas"
        ],
        [
          "r",
          "rompa"
        ],
        [
          "r",
          "rompamos"
        ],
        [
          "r",
          "romp\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "rompan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubo roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron roto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren roto"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "romp\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "rompiste"
        ],
        [
          "r",
          "rompi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "rompimos"
        ],
        [
          "r",
          "rompisteis"
        ],
        [
          "r",
          "rompieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "rompo"
        ],
        [
          "r",
          "rompes"
        ],
        [
          "r",
          "rompe"
        ],
        [
          "r",
          "rompemos"
        ],
        [
          "r",
          "romp\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "rompen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "rompiere"
        ],
        [
          "r",
          "rompieres"
        ],
        [
          "r",
          "rompiere"
        ],
        [
          "r",
          "rompi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "rompiereis"
        ],
        [
          "r",
          "rompieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "romp\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "romp\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "romp\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "romp\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "romp\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "romp\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais roto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran roto"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "romper\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "romper\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "romper\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "romperemos"
        ],
        [
          "r",
          "romper\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "romper\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 roto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s roto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 roto"
        ],
        [
          "r",
          "habremos roto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is roto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n roto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "rompiese"
        ],
        [
          "r",
          "rompieses"
        ],
        [
          "r",
          "rompiese"
        ],
        [
          "r",
          "rompi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "rompieseis"
        ],
        [
          "r",
          "rompiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda roto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas roto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda roto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos roto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais roto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan roto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "rompiera"
        ],
        [
          "r",
          "rompieras"
        ],
        [
          "r",
          "rompiera"
        ],
        [
          "r",
          "rompi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "rompierais"
        ],
        [
          "r",
          "rompieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "romper",
    "english": "to break"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "traer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "traer\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "traer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "traer\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "traer\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "traer\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "trae"
        ],
        [
          "i",
          "traiga"
        ],
        [
          "i",
          "traigamos"
        ],
        [
          "r",
          "traed"
        ],
        [
          "i",
          "traigan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "has tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "ha tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hemos tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "han tra\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan tra\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayas tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "haya tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayan tra\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "traiga"
        ],
        [
          "i",
          "traigas"
        ],
        [
          "i",
          "traiga"
        ],
        [
          "i",
          "traigamos"
        ],
        [
          "i",
          "traig\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "traigan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubo tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron tra\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren tra\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "traje"
        ],
        [
          "i",
          "trajiste"
        ],
        [
          "i",
          "trajo"
        ],
        [
          "i",
          "trajimos"
        ],
        [
          "i",
          "trajisteis"
        ],
        [
          "i",
          "trajeron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "traigo"
        ],
        [
          "r",
          "traes"
        ],
        [
          "r",
          "trae"
        ],
        [
          "r",
          "traemos"
        ],
        [
          "r",
          "tra\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "traen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "trajere"
        ],
        [
          "i",
          "trajeres"
        ],
        [
          "i",
          "trajere"
        ],
        [
          "i",
          "traj\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "trajereis"
        ],
        [
          "i",
          "trajeren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "tra\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "tra\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "tra\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "tra\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "tra\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "tra\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran tra\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "traer\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "traer\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "traer\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "traeremos"
        ],
        [
          "r",
          "traer\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "traer\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habremos tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n tra\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "trajese"
        ],
        [
          "i",
          "trajeses"
        ],
        [
          "i",
          "trajese"
        ],
        [
          "i",
          "traj\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "trajeseis"
        ],
        [
          "i",
          "trajesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais tra\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan tra\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "trajera"
        ],
        [
          "i",
          "trajeras"
        ],
        [
          "i",
          "trajera"
        ],
        [
          "i",
          "traj\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "trajerais"
        ],
        [
          "i",
          "trajeran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "traer",
    "english": "to bring"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "comprar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "comprar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "comprar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "comprar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "comprar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "comprar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "compra"
        ],
        [
          "r",
          "compre"
        ],
        [
          "r",
          "compremos"
        ],
        [
          "r",
          "comprad"
        ],
        [
          "r",
          "compren"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he comprado"
        ],
        [
          "r",
          "has comprado"
        ],
        [
          "r",
          "ha comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is comprado"
        ],
        [
          "r",
          "han comprado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan comprado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas comprado"
        ],
        [
          "r",
          "haya comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan comprado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "compre"
        ],
        [
          "r",
          "compres"
        ],
        [
          "r",
          "compre"
        ],
        [
          "r",
          "compremos"
        ],
        [
          "r",
          "compr\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "compren"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron comprado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren comprado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "compr\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "compraste"
        ],
        [
          "r",
          "compr\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "compramos"
        ],
        [
          "r",
          "comprasteis"
        ],
        [
          "r",
          "compraron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "compro"
        ],
        [
          "r",
          "compras"
        ],
        [
          "r",
          "compra"
        ],
        [
          "r",
          "compramos"
        ],
        [
          "r",
          "compr\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "compran"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "comprare"
        ],
        [
          "r",
          "comprares"
        ],
        [
          "r",
          "comprare"
        ],
        [
          "r",
          "compr\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "comprareis"
        ],
        [
          "r",
          "compraren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "compraba"
        ],
        [
          "r",
          "comprabas"
        ],
        [
          "r",
          "compraba"
        ],
        [
          "r",
          "compr\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "comprabais"
        ],
        [
          "r",
          "compraban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran comprado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "comprar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "comprar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "comprar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "compraremos"
        ],
        [
          "r",
          "comprar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "comprar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is comprado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n comprado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "comprase"
        ],
        [
          "r",
          "comprases"
        ],
        [
          "r",
          "comprase"
        ],
        [
          "r",
          "compr\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "compraseis"
        ],
        [
          "r",
          "comprasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais comprado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan comprado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "comprara"
        ],
        [
          "r",
          "compraras"
        ],
        [
          "r",
          "comprara"
        ],
        [
          "r",
          "compr\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "comprarais"
        ],
        [
          "r",
          "compraran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "comprar",
    "english": "to buy"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "podr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "podr\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "podr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "podr\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "podr\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "podr\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "puede"
        ],
        [
          "i",
          "pueda"
        ],
        [
          "r",
          "podamos"
        ],
        [
          "r",
          "poded"
        ],
        [
          "i",
          "puedan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he podido"
        ],
        [
          "r",
          "has podido"
        ],
        [
          "r",
          "ha podido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos podido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is podido"
        ],
        [
          "r",
          "han podido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda podido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas podido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda podido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos podido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais podido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan podido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya podido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas podido"
        ],
        [
          "r",
          "haya podido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos podido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is podido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan podido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "pueda"
        ],
        [
          "i",
          "puedas"
        ],
        [
          "i",
          "pueda"
        ],
        [
          "r",
          "podamos"
        ],
        [
          "r",
          "pod\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "puedan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron podido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren podido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "pude"
        ],
        [
          "i",
          "pudiste"
        ],
        [
          "i",
          "pudo"
        ],
        [
          "i",
          "pudimos"
        ],
        [
          "i",
          "pudisteis"
        ],
        [
          "i",
          "pudieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "puedo"
        ],
        [
          "i",
          "puedes"
        ],
        [
          "i",
          "puede"
        ],
        [
          "r",
          "podemos"
        ],
        [
          "r",
          "pod\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "pueden"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "pudiere"
        ],
        [
          "i",
          "pudieres"
        ],
        [
          "i",
          "pudiere"
        ],
        [
          "i",
          "pudi\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "pudiereis"
        ],
        [
          "i",
          "pudieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "pod\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "pod\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "pod\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "pod\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "pod\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "pod\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais podido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran podido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "podr\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "podr\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "podr\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "podremos"
        ],
        [
          "i",
          "podr\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "podr\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 podido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s podido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 podido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos podido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is podido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n podido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "pudiese"
        ],
        [
          "i",
          "pudieses"
        ],
        [
          "i",
          "pudiese"
        ],
        [
          "i",
          "pudi\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "pudieseis"
        ],
        [
          "i",
          "pudiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda podido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas podido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda podido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos podido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais podido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan podido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "pudiera"
        ],
        [
          "i",
          "pudieras"
        ],
        [
          "i",
          "pudiera"
        ],
        [
          "i",
          "pudi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "pudierais"
        ],
        [
          "i",
          "pudieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "poder",
    "english": "to be able to"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "cancelar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cancelar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "cancelar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cancelar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "cancelar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "cancelar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "cancela"
        ],
        [
          "r",
          "cancele"
        ],
        [
          "r",
          "cancelemos"
        ],
        [
          "r",
          "cancelad"
        ],
        [
          "r",
          "cancelen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "has cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "ha cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "han cancelado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan cancelado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "haya cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan cancelado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "cancele"
        ],
        [
          "r",
          "canceles"
        ],
        [
          "r",
          "cancele"
        ],
        [
          "r",
          "cancelemos"
        ],
        [
          "r",
          "cancel\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "cancelen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron cancelado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren cancelado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "cancel\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cancelaste"
        ],
        [
          "r",
          "cancel\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "cancelamos"
        ],
        [
          "r",
          "cancelasteis"
        ],
        [
          "r",
          "cancelaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "cancelo"
        ],
        [
          "r",
          "cancelas"
        ],
        [
          "r",
          "cancela"
        ],
        [
          "r",
          "cancelamos"
        ],
        [
          "r",
          "cancel\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "cancelan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "cancelare"
        ],
        [
          "r",
          "cancelares"
        ],
        [
          "r",
          "cancelare"
        ],
        [
          "r",
          "cancel\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "cancelareis"
        ],
        [
          "r",
          "cancelaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "cancelaba"
        ],
        [
          "r",
          "cancelabas"
        ],
        [
          "r",
          "cancelaba"
        ],
        [
          "r",
          "cancel\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "cancelabais"
        ],
        [
          "r",
          "cancelaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran cancelado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "cancelar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cancelar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "cancelar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "cancelaremos"
        ],
        [
          "r",
          "cancelar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "cancelar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n cancelado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "cancelase"
        ],
        [
          "r",
          "cancelases"
        ],
        [
          "r",
          "cancelase"
        ],
        [
          "r",
          "cancel\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "cancelaseis"
        ],
        [
          "r",
          "cancelasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais cancelado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan cancelado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "cancelara"
        ],
        [
          "r",
          "cancelaras"
        ],
        [
          "r",
          "cancelara"
        ],
        [
          "r",
          "cancel\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "cancelarais"
        ],
        [
          "r",
          "cancelaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "cancelar",
    "english": "to cancel"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "cambiar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cambiar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "cambiar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cambiar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "cambiar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "cambiar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "cambia"
        ],
        [
          "r",
          "cambie"
        ],
        [
          "r",
          "cambiemos"
        ],
        [
          "r",
          "cambiad"
        ],
        [
          "r",
          "cambien"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "has cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "ha cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "han cambiado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan cambiado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "haya cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan cambiado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "cambie"
        ],
        [
          "r",
          "cambies"
        ],
        [
          "r",
          "cambie"
        ],
        [
          "r",
          "cambiemos"
        ],
        [
          "r",
          "cambi\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "cambien"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron cambiado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren cambiado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "cambi\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cambiaste"
        ],
        [
          "r",
          "cambi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "cambiamos"
        ],
        [
          "r",
          "cambiasteis"
        ],
        [
          "r",
          "cambiaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "cambio"
        ],
        [
          "r",
          "cambias"
        ],
        [
          "r",
          "cambia"
        ],
        [
          "r",
          "cambiamos"
        ],
        [
          "r",
          "cambi\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "cambian"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "cambiare"
        ],
        [
          "r",
          "cambiares"
        ],
        [
          "r",
          "cambiare"
        ],
        [
          "r",
          "cambi\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "cambiareis"
        ],
        [
          "r",
          "cambiaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "cambiaba"
        ],
        [
          "r",
          "cambiabas"
        ],
        [
          "r",
          "cambiaba"
        ],
        [
          "r",
          "cambi\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "cambiabais"
        ],
        [
          "r",
          "cambiaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran cambiado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "cambiar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cambiar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "cambiar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "cambiaremos"
        ],
        [
          "r",
          "cambiar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "cambiar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n cambiado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "cambiase"
        ],
        [
          "r",
          "cambiases"
        ],
        [
          "r",
          "cambiase"
        ],
        [
          "r",
          "cambi\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "cambiaseis"
        ],
        [
          "r",
          "cambiasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais cambiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan cambiado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "cambiara"
        ],
        [
          "r",
          "cambiaras"
        ],
        [
          "r",
          "cambiara"
        ],
        [
          "r",
          "cambi\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "cambiarais"
        ],
        [
          "r",
          "cambiaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "cambiar",
    "english": "to change"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "limpiar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "limpiar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "limpiar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "limpiar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "limpiar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "limpiar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "limpia"
        ],
        [
          "r",
          "limpie"
        ],
        [
          "r",
          "limpiemos"
        ],
        [
          "r",
          "limpiad"
        ],
        [
          "r",
          "limpien"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "has limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "ha limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "han limpiado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan limpiado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "haya limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan limpiado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "limpie"
        ],
        [
          "r",
          "limpies"
        ],
        [
          "r",
          "limpie"
        ],
        [
          "r",
          "limpiemos"
        ],
        [
          "r",
          "limpi\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "limpien"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron limpiado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren limpiado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "limpi\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "limpiaste"
        ],
        [
          "r",
          "limpi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "limpiamos"
        ],
        [
          "r",
          "limpiasteis"
        ],
        [
          "r",
          "limpiaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "limpio"
        ],
        [
          "r",
          "limpias"
        ],
        [
          "r",
          "limpia"
        ],
        [
          "r",
          "limpiamos"
        ],
        [
          "r",
          "limpi\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "limpian"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "limpiare"
        ],
        [
          "r",
          "limpiares"
        ],
        [
          "r",
          "limpiare"
        ],
        [
          "r",
          "limpi\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "limpiareis"
        ],
        [
          "r",
          "limpiaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "limpiaba"
        ],
        [
          "r",
          "limpiabas"
        ],
        [
          "r",
          "limpiaba"
        ],
        [
          "r",
          "limpi\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "limpiabais"
        ],
        [
          "r",
          "limpiaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran limpiado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "limpiar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "limpiar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "limpiar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "limpiaremos"
        ],
        [
          "r",
          "limpiar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "limpiar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n limpiado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "limpiase"
        ],
        [
          "r",
          "limpiases"
        ],
        [
          "r",
          "limpiase"
        ],
        [
          "r",
          "limpi\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "limpiaseis"
        ],
        [
          "r",
          "limpiasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais limpiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan limpiado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "limpiara"
        ],
        [
          "r",
          "limpiaras"
        ],
        [
          "r",
          "limpiara"
        ],
        [
          "r",
          "limpi\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "limpiarais"
        ],
        [
          "r",
          "limpiaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "limpiar",
    "english": "to clean"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "peinar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "peinar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "peinar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "peinar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "peinar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "peinar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "peina"
        ],
        [
          "r",
          "peine"
        ],
        [
          "r",
          "peinemos"
        ],
        [
          "r",
          "peinad"
        ],
        [
          "r",
          "peinen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he peinado"
        ],
        [
          "r",
          "has peinado"
        ],
        [
          "r",
          "ha peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is peinado"
        ],
        [
          "r",
          "han peinado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan peinado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas peinado"
        ],
        [
          "r",
          "haya peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan peinado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "peine"
        ],
        [
          "r",
          "peines"
        ],
        [
          "r",
          "peine"
        ],
        [
          "r",
          "peinemos"
        ],
        [
          "r",
          "pein\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "peinen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron peinado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren peinado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "pein\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "peinaste"
        ],
        [
          "r",
          "pein\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "peinamos"
        ],
        [
          "r",
          "peinasteis"
        ],
        [
          "r",
          "peinaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "peino"
        ],
        [
          "r",
          "peinas"
        ],
        [
          "r",
          "peina"
        ],
        [
          "r",
          "peinamos"
        ],
        [
          "r",
          "pein\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "peinan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "peinare"
        ],
        [
          "r",
          "peinares"
        ],
        [
          "r",
          "peinare"
        ],
        [
          "r",
          "pein\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "peinareis"
        ],
        [
          "r",
          "peinaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "peinaba"
        ],
        [
          "r",
          "peinabas"
        ],
        [
          "r",
          "peinaba"
        ],
        [
          "r",
          "pein\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "peinabais"
        ],
        [
          "r",
          "peinaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran peinado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "peinar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "peinar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "peinar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "peinaremos"
        ],
        [
          "r",
          "peinar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "peinar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is peinado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n peinado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "peinase"
        ],
        [
          "r",
          "peinases"
        ],
        [
          "r",
          "peinase"
        ],
        [
          "r",
          "pein\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "peinaseis"
        ],
        [
          "r",
          "peinasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais peinado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan peinado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "peinara"
        ],
        [
          "r",
          "peinaras"
        ],
        [
          "r",
          "peinara"
        ],
        [
          "r",
          "pein\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "peinarais"
        ],
        [
          "r",
          "peinaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "peinar",
    "english": "to comb, to brush"
  },
  {
    "conjugations": {},
    "spanish": "quejarse",
    "english": "to complain, to moan"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "toser\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "toser\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "toser\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "toser\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "toser\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "toser\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "tose"
        ],
        [
          "r",
          "tosa"
        ],
        [
          "r",
          "tosamos"
        ],
        [
          "r",
          "tosed"
        ],
        [
          "r",
          "tosan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he tosido"
        ],
        [
          "r",
          "has tosido"
        ],
        [
          "r",
          "ha tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is tosido"
        ],
        [
          "r",
          "han tosido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan tosido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas tosido"
        ],
        [
          "r",
          "haya tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan tosido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "tosa"
        ],
        [
          "r",
          "tosas"
        ],
        [
          "r",
          "tosa"
        ],
        [
          "r",
          "tosamos"
        ],
        [
          "r",
          "tos\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "tosan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron tosido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren tosido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "tos\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "tosiste"
        ],
        [
          "r",
          "tosi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "tosimos"
        ],
        [
          "r",
          "tosisteis"
        ],
        [
          "r",
          "tosieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "toso"
        ],
        [
          "r",
          "toses"
        ],
        [
          "r",
          "tose"
        ],
        [
          "r",
          "tosemos"
        ],
        [
          "r",
          "tos\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "tosen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "tosiere"
        ],
        [
          "r",
          "tosieres"
        ],
        [
          "r",
          "tosiere"
        ],
        [
          "r",
          "tosi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "tosiereis"
        ],
        [
          "r",
          "tosieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "tos\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "tos\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "tos\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "tos\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "tos\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "tos\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran tosido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "toser\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "toser\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "toser\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "toseremos"
        ],
        [
          "r",
          "toser\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "toser\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is tosido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n tosido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "tosiese"
        ],
        [
          "r",
          "tosieses"
        ],
        [
          "r",
          "tosiese"
        ],
        [
          "r",
          "tosi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "tosieseis"
        ],
        [
          "r",
          "tosiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais tosido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan tosido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "tosiera"
        ],
        [
          "r",
          "tosieras"
        ],
        [
          "r",
          "tosiera"
        ],
        [
          "r",
          "tosi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "tosierais"
        ],
        [
          "r",
          "tosieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "toser",
    "english": "to cough"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "contar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "contar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "contar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "contar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "contar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "contar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "cuenta"
        ],
        [
          "i",
          "cuente"
        ],
        [
          "r",
          "contemos"
        ],
        [
          "r",
          "contad"
        ],
        [
          "i",
          "cuenten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he contado"
        ],
        [
          "r",
          "has contado"
        ],
        [
          "r",
          "ha contado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos contado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is contado"
        ],
        [
          "r",
          "han contado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda contado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas contado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda contado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos contado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais contado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan contado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya contado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas contado"
        ],
        [
          "r",
          "haya contado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos contado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is contado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan contado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "cuente"
        ],
        [
          "i",
          "cuentes"
        ],
        [
          "i",
          "cuente"
        ],
        [
          "r",
          "contemos"
        ],
        [
          "r",
          "cont\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "cuenten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron contado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren contado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "cont\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "contaste"
        ],
        [
          "r",
          "cont\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "contamos"
        ],
        [
          "r",
          "contasteis"
        ],
        [
          "r",
          "contaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "cuento"
        ],
        [
          "i",
          "cuentas"
        ],
        [
          "i",
          "cuenta"
        ],
        [
          "r",
          "contamos"
        ],
        [
          "r",
          "cont\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "cuentan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "contare"
        ],
        [
          "r",
          "contares"
        ],
        [
          "r",
          "contare"
        ],
        [
          "r",
          "cont\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "contareis"
        ],
        [
          "r",
          "contaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "contaba"
        ],
        [
          "r",
          "contabas"
        ],
        [
          "r",
          "contaba"
        ],
        [
          "r",
          "cont\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "contabais"
        ],
        [
          "r",
          "contaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais contado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran contado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "contar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "contar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "contar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "contaremos"
        ],
        [
          "r",
          "contar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "contar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 contado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s contado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 contado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos contado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is contado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n contado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "contase"
        ],
        [
          "r",
          "contases"
        ],
        [
          "r",
          "contase"
        ],
        [
          "r",
          "cont\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "contaseis"
        ],
        [
          "r",
          "contasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda contado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas contado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda contado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos contado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais contado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan contado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "contara"
        ],
        [
          "r",
          "contaras"
        ],
        [
          "r",
          "contara"
        ],
        [
          "r",
          "cont\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "contarais"
        ],
        [
          "r",
          "contaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "contar",
    "english": "to count, to tell"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "cortar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cortar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "cortar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cortar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "cortar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "cortar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "corta"
        ],
        [
          "r",
          "corte"
        ],
        [
          "r",
          "cortemos"
        ],
        [
          "r",
          "cortad"
        ],
        [
          "r",
          "corten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he cortado"
        ],
        [
          "r",
          "has cortado"
        ],
        [
          "r",
          "ha cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is cortado"
        ],
        [
          "r",
          "han cortado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan cortado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas cortado"
        ],
        [
          "r",
          "haya cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan cortado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "corte"
        ],
        [
          "r",
          "cortes"
        ],
        [
          "r",
          "corte"
        ],
        [
          "r",
          "cortemos"
        ],
        [
          "r",
          "cort\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "corten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron cortado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren cortado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "cort\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cortaste"
        ],
        [
          "r",
          "cort\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "cortamos"
        ],
        [
          "r",
          "cortasteis"
        ],
        [
          "r",
          "cortaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "corto"
        ],
        [
          "r",
          "cortas"
        ],
        [
          "r",
          "corta"
        ],
        [
          "r",
          "cortamos"
        ],
        [
          "r",
          "cort\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "cortan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "cortare"
        ],
        [
          "r",
          "cortares"
        ],
        [
          "r",
          "cortare"
        ],
        [
          "r",
          "cort\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "cortareis"
        ],
        [
          "r",
          "cortaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "cortaba"
        ],
        [
          "r",
          "cortabas"
        ],
        [
          "r",
          "cortaba"
        ],
        [
          "r",
          "cort\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "cortabais"
        ],
        [
          "r",
          "cortaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran cortado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "cortar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cortar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "cortar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "cortaremos"
        ],
        [
          "r",
          "cortar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "cortar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is cortado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n cortado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "cortase"
        ],
        [
          "r",
          "cortases"
        ],
        [
          "r",
          "cortase"
        ],
        [
          "r",
          "cort\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "cortaseis"
        ],
        [
          "r",
          "cortasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais cortado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan cortado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "cortara"
        ],
        [
          "r",
          "cortaras"
        ],
        [
          "r",
          "cortara"
        ],
        [
          "r",
          "cort\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "cortarais"
        ],
        [
          "r",
          "cortaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "cortar",
    "english": "to cut"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "bailar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "bailar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "bailar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "bailar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "bailar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "bailar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "baila"
        ],
        [
          "r",
          "baile"
        ],
        [
          "r",
          "bailemos"
        ],
        [
          "r",
          "bailad"
        ],
        [
          "r",
          "bailen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he bailado"
        ],
        [
          "r",
          "has bailado"
        ],
        [
          "r",
          "ha bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is bailado"
        ],
        [
          "r",
          "han bailado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan bailado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas bailado"
        ],
        [
          "r",
          "haya bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan bailado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "baile"
        ],
        [
          "r",
          "bailes"
        ],
        [
          "r",
          "baile"
        ],
        [
          "r",
          "bailemos"
        ],
        [
          "r",
          "bail\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "bailen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron bailado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren bailado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "bail\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "bailaste"
        ],
        [
          "r",
          "bail\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "bailamos"
        ],
        [
          "r",
          "bailasteis"
        ],
        [
          "r",
          "bailaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "bailo"
        ],
        [
          "r",
          "bailas"
        ],
        [
          "r",
          "baila"
        ],
        [
          "r",
          "bailamos"
        ],
        [
          "r",
          "bail\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "bailan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "bailare"
        ],
        [
          "r",
          "bailares"
        ],
        [
          "r",
          "bailare"
        ],
        [
          "r",
          "bail\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "bailareis"
        ],
        [
          "r",
          "bailaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "bailaba"
        ],
        [
          "r",
          "bailabas"
        ],
        [
          "r",
          "bailaba"
        ],
        [
          "r",
          "bail\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "bailabais"
        ],
        [
          "r",
          "bailaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran bailado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "bailar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "bailar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "bailar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "bailaremos"
        ],
        [
          "r",
          "bailar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "bailar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is bailado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n bailado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "bailase"
        ],
        [
          "r",
          "bailases"
        ],
        [
          "r",
          "bailase"
        ],
        [
          "r",
          "bail\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "bailaseis"
        ],
        [
          "r",
          "bailasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais bailado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan bailado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "bailara"
        ],
        [
          "r",
          "bailaras"
        ],
        [
          "r",
          "bailara"
        ],
        [
          "r",
          "bail\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "bailarais"
        ],
        [
          "r",
          "bailaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "bailar",
    "english": "to dance"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "dibujar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dibujar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "dibujar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dibujar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "dibujar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "dibujar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "dibuja"
        ],
        [
          "r",
          "dibuje"
        ],
        [
          "r",
          "dibujemos"
        ],
        [
          "r",
          "dibujad"
        ],
        [
          "r",
          "dibujen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "has dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "ha dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "han dibujado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan dibujado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "haya dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan dibujado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "dibuje"
        ],
        [
          "r",
          "dibujes"
        ],
        [
          "r",
          "dibuje"
        ],
        [
          "r",
          "dibujemos"
        ],
        [
          "r",
          "dibuj\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "dibujen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron dibujado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren dibujado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "dibuj\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "dibujaste"
        ],
        [
          "r",
          "dibuj\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "dibujamos"
        ],
        [
          "r",
          "dibujasteis"
        ],
        [
          "r",
          "dibujaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "dibujo"
        ],
        [
          "r",
          "dibujas"
        ],
        [
          "r",
          "dibuja"
        ],
        [
          "r",
          "dibujamos"
        ],
        [
          "r",
          "dibuj\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "dibujan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "dibujare"
        ],
        [
          "r",
          "dibujares"
        ],
        [
          "r",
          "dibujare"
        ],
        [
          "r",
          "dibuj\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "dibujareis"
        ],
        [
          "r",
          "dibujaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "dibujaba"
        ],
        [
          "r",
          "dibujabas"
        ],
        [
          "r",
          "dibujaba"
        ],
        [
          "r",
          "dibuj\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "dibujabais"
        ],
        [
          "r",
          "dibujaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran dibujado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "dibujar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "dibujar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "dibujar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "dibujaremos"
        ],
        [
          "r",
          "dibujar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "dibujar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n dibujado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "dibujase"
        ],
        [
          "r",
          "dibujases"
        ],
        [
          "r",
          "dibujase"
        ],
        [
          "r",
          "dibuj\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "dibujaseis"
        ],
        [
          "r",
          "dibujasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais dibujado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan dibujado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "dibujara"
        ],
        [
          "r",
          "dibujaras"
        ],
        [
          "r",
          "dibujara"
        ],
        [
          "r",
          "dibuj\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "dibujarais"
        ],
        [
          "r",
          "dibujaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "dibujar",
    "english": "to draw"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "beber\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "beber\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "beber\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "beber\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "beber\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "beber\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "bebe"
        ],
        [
          "r",
          "beba"
        ],
        [
          "r",
          "bebamos"
        ],
        [
          "r",
          "bebed"
        ],
        [
          "r",
          "beban"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he bebido"
        ],
        [
          "r",
          "has bebido"
        ],
        [
          "r",
          "ha bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is bebido"
        ],
        [
          "r",
          "han bebido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan bebido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas bebido"
        ],
        [
          "r",
          "haya bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan bebido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "beba"
        ],
        [
          "r",
          "bebas"
        ],
        [
          "r",
          "beba"
        ],
        [
          "r",
          "bebamos"
        ],
        [
          "r",
          "beb\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "beban"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron bebido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren bebido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "beb\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "bebiste"
        ],
        [
          "r",
          "bebi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "bebimos"
        ],
        [
          "r",
          "bebisteis"
        ],
        [
          "r",
          "bebieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "bebo"
        ],
        [
          "r",
          "bebes"
        ],
        [
          "r",
          "bebe"
        ],
        [
          "r",
          "bebemos"
        ],
        [
          "r",
          "beb\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "beben"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "bebiere"
        ],
        [
          "r",
          "bebieres"
        ],
        [
          "r",
          "bebiere"
        ],
        [
          "r",
          "bebi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "bebiereis"
        ],
        [
          "r",
          "bebieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "beb\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "beb\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "beb\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "beb\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "beb\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "beb\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran bebido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "beber\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "beber\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "beber\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "beberemos"
        ],
        [
          "r",
          "beber\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "beber\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is bebido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n bebido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "bebiese"
        ],
        [
          "r",
          "bebieses"
        ],
        [
          "r",
          "bebiese"
        ],
        [
          "r",
          "bebi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "bebieseis"
        ],
        [
          "r",
          "bebiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais bebido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan bebido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "bebiera"
        ],
        [
          "r",
          "bebieras"
        ],
        [
          "r",
          "bebiera"
        ],
        [
          "r",
          "bebi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "bebierais"
        ],
        [
          "r",
          "bebieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "beber",
    "english": "to drink"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "conducir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "conducir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "conducir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "conducir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "conducir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "conducir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "conduce"
        ],
        [
          "i",
          "conduzca"
        ],
        [
          "i",
          "conduzcamos"
        ],
        [
          "r",
          "conducid"
        ],
        [
          "i",
          "conduzcan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he conducido"
        ],
        [
          "r",
          "has conducido"
        ],
        [
          "r",
          "ha conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is conducido"
        ],
        [
          "r",
          "han conducido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan conducido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas conducido"
        ],
        [
          "r",
          "haya conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan conducido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "conduzca"
        ],
        [
          "i",
          "conduzcas"
        ],
        [
          "i",
          "conduzca"
        ],
        [
          "i",
          "conduzcamos"
        ],
        [
          "i",
          "conduzc\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "conduzcan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron conducido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren conducido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "conduje"
        ],
        [
          "i",
          "condujiste"
        ],
        [
          "i",
          "condujo"
        ],
        [
          "i",
          "condujimos"
        ],
        [
          "i",
          "condujisteis"
        ],
        [
          "i",
          "condujeron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "conduzco"
        ],
        [
          "r",
          "conduces"
        ],
        [
          "r",
          "conduce"
        ],
        [
          "r",
          "conducimos"
        ],
        [
          "r",
          "conduc\u00eds"
        ],
        [
          "r",
          "conducen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "condujere"
        ],
        [
          "i",
          "condujeres"
        ],
        [
          "i",
          "condujere"
        ],
        [
          "i",
          "conduj\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "condujereis"
        ],
        [
          "i",
          "condujeren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "conduc\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "conduc\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "conduc\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "conduc\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "conduc\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "conduc\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran conducido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "conducir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "conducir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "conducir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "conduciremos"
        ],
        [
          "r",
          "conducir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "conducir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is conducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n conducido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "condujese"
        ],
        [
          "i",
          "condujeses"
        ],
        [
          "i",
          "condujese"
        ],
        [
          "i",
          "conduj\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "condujeseis"
        ],
        [
          "i",
          "condujesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais conducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan conducido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "condujera"
        ],
        [
          "i",
          "condujeras"
        ],
        [
          "i",
          "condujera"
        ],
        [
          "i",
          "conduj\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "condujerais"
        ],
        [
          "i",
          "condujeran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "conducir",
    "english": "to lead, to drive"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "comer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "comer\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "comer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "comer\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "comer\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "comer\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "come"
        ],
        [
          "r",
          "coma"
        ],
        [
          "r",
          "comamos"
        ],
        [
          "r",
          "comed"
        ],
        [
          "r",
          "coman"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he comido"
        ],
        [
          "r",
          "has comido"
        ],
        [
          "r",
          "ha comido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos comido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is comido"
        ],
        [
          "r",
          "han comido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda comido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas comido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda comido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos comido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais comido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan comido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya comido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas comido"
        ],
        [
          "r",
          "haya comido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos comido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is comido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan comido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "coma"
        ],
        [
          "r",
          "comas"
        ],
        [
          "r",
          "coma"
        ],
        [
          "r",
          "comamos"
        ],
        [
          "r",
          "com\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "coman"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron comido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren comido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "com\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "comiste"
        ],
        [
          "r",
          "comi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "comimos"
        ],
        [
          "r",
          "comisteis"
        ],
        [
          "r",
          "comieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "como"
        ],
        [
          "r",
          "comes"
        ],
        [
          "r",
          "come"
        ],
        [
          "r",
          "comemos"
        ],
        [
          "r",
          "com\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "comen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "comiere"
        ],
        [
          "r",
          "comieres"
        ],
        [
          "r",
          "comiere"
        ],
        [
          "r",
          "comi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "comiereis"
        ],
        [
          "r",
          "comieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "com\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "com\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "com\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "com\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "com\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "com\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais comido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran comido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "comer\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "comer\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "comer\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "comeremos"
        ],
        [
          "r",
          "comer\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "comer\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 comido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s comido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 comido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos comido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is comido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n comido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "comiese"
        ],
        [
          "r",
          "comieses"
        ],
        [
          "r",
          "comiese"
        ],
        [
          "r",
          "comi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "comieseis"
        ],
        [
          "r",
          "comiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda comido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas comido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda comido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos comido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais comido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan comido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "comiera"
        ],
        [
          "r",
          "comieras"
        ],
        [
          "r",
          "comiera"
        ],
        [
          "r",
          "comi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "comierais"
        ],
        [
          "r",
          "comieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "comer",
    "english": "to eat"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "explicar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "explicar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "explicar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "explicar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "explicar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "explicar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "explica"
        ],
        [
          "i",
          "explique"
        ],
        [
          "i",
          "expliquemos"
        ],
        [
          "r",
          "explicad"
        ],
        [
          "i",
          "expliquen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he explicado"
        ],
        [
          "r",
          "has explicado"
        ],
        [
          "r",
          "ha explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is explicado"
        ],
        [
          "r",
          "han explicado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan explicado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas explicado"
        ],
        [
          "r",
          "haya explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan explicado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "explique"
        ],
        [
          "i",
          "expliques"
        ],
        [
          "i",
          "explique"
        ],
        [
          "i",
          "expliquemos"
        ],
        [
          "i",
          "expliqu\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "expliquen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron explicado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren explicado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "expliqu\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "explicaste"
        ],
        [
          "r",
          "explic\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "explicamos"
        ],
        [
          "r",
          "explicasteis"
        ],
        [
          "r",
          "explicaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "explico"
        ],
        [
          "r",
          "explicas"
        ],
        [
          "r",
          "explica"
        ],
        [
          "r",
          "explicamos"
        ],
        [
          "r",
          "explic\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "explican"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "explicare"
        ],
        [
          "r",
          "explicares"
        ],
        [
          "r",
          "explicare"
        ],
        [
          "r",
          "explic\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "explicareis"
        ],
        [
          "r",
          "explicaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "explicaba"
        ],
        [
          "r",
          "explicabas"
        ],
        [
          "r",
          "explicaba"
        ],
        [
          "r",
          "explic\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "explicabais"
        ],
        [
          "r",
          "explicaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran explicado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "explicar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "explicar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "explicar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "explicaremos"
        ],
        [
          "r",
          "explicar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "explicar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is explicado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n explicado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "explicase"
        ],
        [
          "r",
          "explicases"
        ],
        [
          "r",
          "explicase"
        ],
        [
          "r",
          "explic\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "explicaseis"
        ],
        [
          "r",
          "explicasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais explicado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan explicado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "explicara"
        ],
        [
          "r",
          "explicaras"
        ],
        [
          "r",
          "explicara"
        ],
        [
          "r",
          "explic\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "explicarais"
        ],
        [
          "r",
          "explicaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "explicar",
    "english": "to explain"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "me caer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "te caer\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "se caer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "nos caer\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "os caer\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "se caer\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "cae"
        ],
        [
          "i",
          "caiga"
        ],
        [
          "i",
          "caigamos"
        ],
        [
          "r",
          "caed"
        ],
        [
          "i",
          "caigan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "me he ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "te has ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se ha ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "nos hemos ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "os hab\u00e9is ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se han ca\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "me habr\u00eda ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "te habr\u00edas ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se habr\u00eda ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "nos habr\u00edamos ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "os habr\u00edais ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se habr\u00edan ca\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "me haya ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "te hayas ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se haya ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "nos hayamos ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "os hay\u00e1is ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se hayan ca\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "me caiga"
        ],
        [
          "i",
          "te caigas"
        ],
        [
          "i",
          "se caiga"
        ],
        [
          "i",
          "nos caigamos"
        ],
        [
          "i",
          "os caig\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "se caigan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "me hube ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "te hubiste ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se hubo ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "nos hubimos ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "os hubisteis ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se hubieron ca\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "me hubiere ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "te hubieres ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se hubiere ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "nos hubi\u00e9remos ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "os hubiereis ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se hubieren ca\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "me ca\u00ed"
        ],
        [
          "i",
          "te ca\u00edste"
        ],
        [
          "i",
          "se cay\u00f3"
        ],
        [
          "i",
          "nos ca\u00edmos"
        ],
        [
          "i",
          "os ca\u00edsteis"
        ],
        [
          "i",
          "se cayeron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "me caigo"
        ],
        [
          "r",
          "te caes"
        ],
        [
          "r",
          "se cae"
        ],
        [
          "r",
          "nos caemos"
        ],
        [
          "r",
          "os ca\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "se caen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "me cayere"
        ],
        [
          "i",
          "te cayeres"
        ],
        [
          "i",
          "se cayere"
        ],
        [
          "i",
          "nos cay\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "os cayereis"
        ],
        [
          "i",
          "se cayeren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "me ca\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "te ca\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "se ca\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "nos ca\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "os ca\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "se ca\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "me hubiera ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "te hubieras ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se hubiera ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "nos hubi\u00e9ramos ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "os hubierais ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se hubieran ca\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "me caer\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "te caer\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "se caer\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "nos caeremos"
        ],
        [
          "r",
          "os caer\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "se caer\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "me habr\u00e9 ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "te habr\u00e1s ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se habr\u00e1 ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "nos habremos ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "os habr\u00e9is ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se habr\u00e1n ca\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "me cayese"
        ],
        [
          "i",
          "te cayeses"
        ],
        [
          "i",
          "se cayese"
        ],
        [
          "i",
          "nos cay\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "os cayeseis"
        ],
        [
          "i",
          "se cayesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "me hab\u00eda ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "te hab\u00edas ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se hab\u00eda ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "nos hab\u00edamos ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "os hab\u00edais ca\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "se hab\u00edan ca\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "me cayera"
        ],
        [
          "i",
          "te cayeras"
        ],
        [
          "i",
          "se cayera"
        ],
        [
          "i",
          "nos cay\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "os cayerais"
        ],
        [
          "i",
          "se cayeran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "caer",
    "english": "to fall down, to tumble"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "llenar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "llenar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "llenar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "llenar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "llenar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "llenar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "llena"
        ],
        [
          "r",
          "llene"
        ],
        [
          "r",
          "llenemos"
        ],
        [
          "r",
          "llenad"
        ],
        [
          "r",
          "llenen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he llenado"
        ],
        [
          "r",
          "has llenado"
        ],
        [
          "r",
          "ha llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is llenado"
        ],
        [
          "r",
          "han llenado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan llenado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas llenado"
        ],
        [
          "r",
          "haya llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan llenado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "llene"
        ],
        [
          "r",
          "llenes"
        ],
        [
          "r",
          "llene"
        ],
        [
          "r",
          "llenemos"
        ],
        [
          "r",
          "llen\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "llenen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron llenado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren llenado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "llen\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "llenaste"
        ],
        [
          "r",
          "llen\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "llenamos"
        ],
        [
          "r",
          "llenasteis"
        ],
        [
          "r",
          "llenaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "lleno"
        ],
        [
          "r",
          "llenas"
        ],
        [
          "r",
          "llena"
        ],
        [
          "r",
          "llenamos"
        ],
        [
          "r",
          "llen\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "llenan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "llenare"
        ],
        [
          "r",
          "llenares"
        ],
        [
          "r",
          "llenare"
        ],
        [
          "r",
          "llen\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "llenareis"
        ],
        [
          "r",
          "llenaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "llenaba"
        ],
        [
          "r",
          "llenabas"
        ],
        [
          "r",
          "llenaba"
        ],
        [
          "r",
          "llen\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "llenabais"
        ],
        [
          "r",
          "llenaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran llenado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "llenar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "llenar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "llenar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "llenaremos"
        ],
        [
          "r",
          "llenar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "llenar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is llenado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n llenado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "llenase"
        ],
        [
          "r",
          "llenases"
        ],
        [
          "r",
          "llenase"
        ],
        [
          "r",
          "llen\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "llenaseis"
        ],
        [
          "r",
          "llenasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais llenado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan llenado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "llenara"
        ],
        [
          "r",
          "llenaras"
        ],
        [
          "r",
          "llenara"
        ],
        [
          "r",
          "llen\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "llenarais"
        ],
        [
          "r",
          "llenaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "llenar",
    "english": "to fill"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "encontrar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "encontrar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "encontrar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "encontrar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "encontrar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "encontrar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "encuentra"
        ],
        [
          "i",
          "encuentre"
        ],
        [
          "r",
          "encontremos"
        ],
        [
          "r",
          "encontrad"
        ],
        [
          "i",
          "encuentren"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "has encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "ha encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "han encontrado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan encontrado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "haya encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan encontrado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "encuentre"
        ],
        [
          "i",
          "encuentres"
        ],
        [
          "i",
          "encuentre"
        ],
        [
          "r",
          "encontremos"
        ],
        [
          "r",
          "encontr\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "encuentren"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron encontrado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren encontrado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "encontr\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "encontraste"
        ],
        [
          "r",
          "encontr\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "encontramos"
        ],
        [
          "r",
          "encontrasteis"
        ],
        [
          "r",
          "encontraron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "encuentro"
        ],
        [
          "i",
          "encuentras"
        ],
        [
          "i",
          "encuentra"
        ],
        [
          "r",
          "encontramos"
        ],
        [
          "r",
          "encontr\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "encuentran"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "encontrare"
        ],
        [
          "r",
          "encontrares"
        ],
        [
          "r",
          "encontrare"
        ],
        [
          "r",
          "encontr\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "encontrareis"
        ],
        [
          "r",
          "encontraren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "encontraba"
        ],
        [
          "r",
          "encontrabas"
        ],
        [
          "r",
          "encontraba"
        ],
        [
          "r",
          "encontr\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "encontrabais"
        ],
        [
          "r",
          "encontraban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran encontrado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "encontrar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "encontrar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "encontrar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "encontraremos"
        ],
        [
          "r",
          "encontrar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "encontrar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n encontrado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "encontrase"
        ],
        [
          "r",
          "encontrases"
        ],
        [
          "r",
          "encontrase"
        ],
        [
          "r",
          "encontr\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "encontraseis"
        ],
        [
          "r",
          "encontrasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais encontrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan encontrado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "encontrara"
        ],
        [
          "r",
          "encontraras"
        ],
        [
          "r",
          "encontrara"
        ],
        [
          "r",
          "encontr\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "encontrarais"
        ],
        [
          "r",
          "encontraran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "encontrar",
    "english": "to find"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "terminar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "terminar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "terminar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "terminar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "terminar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "terminar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "termina"
        ],
        [
          "r",
          "termine"
        ],
        [
          "r",
          "terminemos"
        ],
        [
          "r",
          "terminad"
        ],
        [
          "r",
          "terminen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he terminado"
        ],
        [
          "r",
          "has terminado"
        ],
        [
          "r",
          "ha terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is terminado"
        ],
        [
          "r",
          "han terminado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan terminado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas terminado"
        ],
        [
          "r",
          "haya terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan terminado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "termine"
        ],
        [
          "r",
          "termines"
        ],
        [
          "r",
          "termine"
        ],
        [
          "r",
          "terminemos"
        ],
        [
          "r",
          "termin\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "terminen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron terminado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren terminado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "termin\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "terminaste"
        ],
        [
          "r",
          "termin\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "terminamos"
        ],
        [
          "r",
          "terminasteis"
        ],
        [
          "r",
          "terminaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "termino"
        ],
        [
          "r",
          "terminas"
        ],
        [
          "r",
          "termina"
        ],
        [
          "r",
          "terminamos"
        ],
        [
          "r",
          "termin\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "terminan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "terminare"
        ],
        [
          "r",
          "terminares"
        ],
        [
          "r",
          "terminare"
        ],
        [
          "r",
          "termin\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "terminareis"
        ],
        [
          "r",
          "terminaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "terminaba"
        ],
        [
          "r",
          "terminabas"
        ],
        [
          "r",
          "terminaba"
        ],
        [
          "r",
          "termin\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "terminabais"
        ],
        [
          "r",
          "terminaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran terminado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "terminar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "terminar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "terminar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "terminaremos"
        ],
        [
          "r",
          "terminar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "terminar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is terminado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n terminado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "terminase"
        ],
        [
          "r",
          "terminases"
        ],
        [
          "r",
          "terminase"
        ],
        [
          "r",
          "termin\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "terminaseis"
        ],
        [
          "r",
          "terminasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais terminado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan terminado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "terminara"
        ],
        [
          "r",
          "terminaras"
        ],
        [
          "r",
          "terminara"
        ],
        [
          "r",
          "termin\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "terminarais"
        ],
        [
          "r",
          "terminaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "terminar",
    "english": "to end, to finish"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "cabr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "cabr\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "cabr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "cabr\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "cabr\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "cabr\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "cabe"
        ],
        [
          "i",
          "quepa"
        ],
        [
          "i",
          "quepamos"
        ],
        [
          "r",
          "cabed"
        ],
        [
          "i",
          "quepan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he cabido"
        ],
        [
          "r",
          "has cabido"
        ],
        [
          "r",
          "ha cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is cabido"
        ],
        [
          "r",
          "han cabido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan cabido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas cabido"
        ],
        [
          "r",
          "haya cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan cabido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "quepa"
        ],
        [
          "i",
          "quepas"
        ],
        [
          "i",
          "quepa"
        ],
        [
          "i",
          "quepamos"
        ],
        [
          "i",
          "quep\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "quepan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron cabido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren cabido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "cupe"
        ],
        [
          "i",
          "cupiste"
        ],
        [
          "i",
          "cupo"
        ],
        [
          "i",
          "cupimos"
        ],
        [
          "i",
          "cupisteis"
        ],
        [
          "i",
          "cupieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "quepo"
        ],
        [
          "r",
          "cabes"
        ],
        [
          "r",
          "cabe"
        ],
        [
          "r",
          "cabemos"
        ],
        [
          "r",
          "cab\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "caben"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "cupiere"
        ],
        [
          "i",
          "cupieres"
        ],
        [
          "i",
          "cupiere"
        ],
        [
          "i",
          "cupi\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "cupiereis"
        ],
        [
          "i",
          "cupieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "cab\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cab\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "cab\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cab\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "cab\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "cab\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran cabido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "cabr\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "cabr\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "cabr\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "cabremos"
        ],
        [
          "i",
          "cabr\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "cabr\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is cabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n cabido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "cupiese"
        ],
        [
          "i",
          "cupieses"
        ],
        [
          "i",
          "cupiese"
        ],
        [
          "i",
          "cupi\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "cupieseis"
        ],
        [
          "i",
          "cupiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais cabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan cabido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "cupiera"
        ],
        [
          "i",
          "cupieras"
        ],
        [
          "i",
          "cupiera"
        ],
        [
          "i",
          "cupi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "cupierais"
        ],
        [
          "i",
          "cupieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "caber",
    "english": "to fit"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "reparar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "reparar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "reparar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "reparar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "reparar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "reparar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "repara"
        ],
        [
          "r",
          "repare"
        ],
        [
          "r",
          "reparemos"
        ],
        [
          "r",
          "reparad"
        ],
        [
          "r",
          "reparen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he reparado"
        ],
        [
          "r",
          "has reparado"
        ],
        [
          "r",
          "ha reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is reparado"
        ],
        [
          "r",
          "han reparado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan reparado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas reparado"
        ],
        [
          "r",
          "haya reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan reparado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "repare"
        ],
        [
          "r",
          "repares"
        ],
        [
          "r",
          "repare"
        ],
        [
          "r",
          "reparemos"
        ],
        [
          "r",
          "repar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "reparen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron reparado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren reparado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "repar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "reparaste"
        ],
        [
          "r",
          "repar\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "reparamos"
        ],
        [
          "r",
          "reparasteis"
        ],
        [
          "r",
          "repararon"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "reparo"
        ],
        [
          "r",
          "reparas"
        ],
        [
          "r",
          "repara"
        ],
        [
          "r",
          "reparamos"
        ],
        [
          "r",
          "repar\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "reparan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "reparare"
        ],
        [
          "r",
          "reparares"
        ],
        [
          "r",
          "reparare"
        ],
        [
          "r",
          "repar\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "reparareis"
        ],
        [
          "r",
          "repararen"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "reparaba"
        ],
        [
          "r",
          "reparabas"
        ],
        [
          "r",
          "reparaba"
        ],
        [
          "r",
          "repar\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "reparabais"
        ],
        [
          "r",
          "reparaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran reparado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "reparar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "reparar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "reparar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "repararemos"
        ],
        [
          "r",
          "reparar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "reparar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is reparado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n reparado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "reparase"
        ],
        [
          "r",
          "reparases"
        ],
        [
          "r",
          "reparase"
        ],
        [
          "r",
          "repar\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "reparaseis"
        ],
        [
          "r",
          "reparasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais reparado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan reparado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "reparara"
        ],
        [
          "r",
          "repararas"
        ],
        [
          "r",
          "reparara"
        ],
        [
          "r",
          "repar\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "repararais"
        ],
        [
          "r",
          "repararan"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "reparar",
    "english": "to repair, to fix"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "volar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "volar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "volar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "volar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "volar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "volar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "vuela"
        ],
        [
          "i",
          "vuele"
        ],
        [
          "r",
          "volemos"
        ],
        [
          "r",
          "volad"
        ],
        [
          "i",
          "vuelen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he volado"
        ],
        [
          "r",
          "has volado"
        ],
        [
          "r",
          "ha volado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos volado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is volado"
        ],
        [
          "r",
          "han volado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda volado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas volado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda volado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos volado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais volado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan volado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya volado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas volado"
        ],
        [
          "r",
          "haya volado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos volado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is volado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan volado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "vuele"
        ],
        [
          "i",
          "vueles"
        ],
        [
          "i",
          "vuele"
        ],
        [
          "r",
          "volemos"
        ],
        [
          "r",
          "vol\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "vuelen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron volado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren volado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "vol\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "volaste"
        ],
        [
          "r",
          "vol\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "volamos"
        ],
        [
          "r",
          "volasteis"
        ],
        [
          "r",
          "volaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "vuelo"
        ],
        [
          "i",
          "vuelas"
        ],
        [
          "i",
          "vuela"
        ],
        [
          "r",
          "volamos"
        ],
        [
          "r",
          "vol\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "vuelan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "volare"
        ],
        [
          "r",
          "volares"
        ],
        [
          "r",
          "volare"
        ],
        [
          "r",
          "vol\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "volareis"
        ],
        [
          "r",
          "volaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "volaba"
        ],
        [
          "r",
          "volabas"
        ],
        [
          "r",
          "volaba"
        ],
        [
          "r",
          "vol\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "volabais"
        ],
        [
          "r",
          "volaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais volado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran volado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "volar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "volar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "volar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "volaremos"
        ],
        [
          "r",
          "volar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "volar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 volado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s volado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 volado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos volado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is volado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n volado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "volase"
        ],
        [
          "r",
          "volases"
        ],
        [
          "r",
          "volase"
        ],
        [
          "r",
          "vol\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "volaseis"
        ],
        [
          "r",
          "volasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda volado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas volado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda volado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos volado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais volado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan volado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "volara"
        ],
        [
          "r",
          "volaras"
        ],
        [
          "r",
          "volara"
        ],
        [
          "r",
          "vol\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "volarais"
        ],
        [
          "r",
          "volaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "volar",
    "english": "to fly; to explode"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "olvidar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "olvidar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "olvidar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "olvidar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "olvidar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "olvidar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "olvida"
        ],
        [
          "r",
          "olvide"
        ],
        [
          "r",
          "olvidemos"
        ],
        [
          "r",
          "olvidad"
        ],
        [
          "r",
          "olviden"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "has olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "ha olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "han olvidado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan olvidado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "haya olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan olvidado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "olvide"
        ],
        [
          "r",
          "olvides"
        ],
        [
          "r",
          "olvide"
        ],
        [
          "r",
          "olvidemos"
        ],
        [
          "r",
          "olvid\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "olviden"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron olvidado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren olvidado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "olvid\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "olvidaste"
        ],
        [
          "r",
          "olvid\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "olvidamos"
        ],
        [
          "r",
          "olvidasteis"
        ],
        [
          "r",
          "olvidaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "olvido"
        ],
        [
          "r",
          "olvidas"
        ],
        [
          "r",
          "olvida"
        ],
        [
          "r",
          "olvidamos"
        ],
        [
          "r",
          "olvid\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "olvidan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "olvidare"
        ],
        [
          "r",
          "olvidares"
        ],
        [
          "r",
          "olvidare"
        ],
        [
          "r",
          "olvid\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "olvidareis"
        ],
        [
          "r",
          "olvidaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "olvidaba"
        ],
        [
          "r",
          "olvidabas"
        ],
        [
          "r",
          "olvidaba"
        ],
        [
          "r",
          "olvid\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "olvidabais"
        ],
        [
          "r",
          "olvidaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran olvidado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "olvidar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "olvidar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "olvidar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "olvidaremos"
        ],
        [
          "r",
          "olvidar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "olvidar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n olvidado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "olvidase"
        ],
        [
          "r",
          "olvidases"
        ],
        [
          "r",
          "olvidase"
        ],
        [
          "r",
          "olvid\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "olvidaseis"
        ],
        [
          "r",
          "olvidasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais olvidado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan olvidado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "olvidara"
        ],
        [
          "r",
          "olvidaras"
        ],
        [
          "r",
          "olvidara"
        ],
        [
          "r",
          "olvid\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "olvidarais"
        ],
        [
          "r",
          "olvidaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "olvidar",
    "english": "to forget"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "dar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "dar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "dar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "dar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "da"
        ],
        [
          "i",
          "d\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "demos"
        ],
        [
          "r",
          "dad"
        ],
        [
          "r",
          "den"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he dado"
        ],
        [
          "r",
          "has dado"
        ],
        [
          "r",
          "ha dado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos dado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is dado"
        ],
        [
          "r",
          "han dado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda dado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas dado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda dado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos dado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais dado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan dado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya dado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas dado"
        ],
        [
          "r",
          "haya dado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos dado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is dado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan dado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "d\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "des"
        ],
        [
          "i",
          "d\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "demos"
        ],
        [
          "i",
          "deis"
        ],
        [
          "r",
          "den"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron dado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren dado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "di"
        ],
        [
          "i",
          "diste"
        ],
        [
          "i",
          "dio"
        ],
        [
          "i",
          "dimos"
        ],
        [
          "i",
          "disteis"
        ],
        [
          "i",
          "dieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "doy"
        ],
        [
          "r",
          "das"
        ],
        [
          "r",
          "da"
        ],
        [
          "r",
          "damos"
        ],
        [
          "i",
          "dais"
        ],
        [
          "r",
          "dan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "diere"
        ],
        [
          "i",
          "dieres"
        ],
        [
          "i",
          "diere"
        ],
        [
          "i",
          "di\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "diereis"
        ],
        [
          "i",
          "dieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "daba"
        ],
        [
          "r",
          "dabas"
        ],
        [
          "r",
          "daba"
        ],
        [
          "r",
          "d\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "dabais"
        ],
        [
          "r",
          "daban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais dado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran dado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "dar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "dar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "dar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "daremos"
        ],
        [
          "r",
          "dar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "dar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 dado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s dado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 dado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos dado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is dado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n dado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "diese"
        ],
        [
          "i",
          "dieses"
        ],
        [
          "i",
          "diese"
        ],
        [
          "i",
          "di\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "dieseis"
        ],
        [
          "i",
          "diesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda dado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas dado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda dado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos dado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais dado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan dado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "diera"
        ],
        [
          "i",
          "dieras"
        ],
        [
          "i",
          "diera"
        ],
        [
          "i",
          "di\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "dierais"
        ],
        [
          "i",
          "dieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "dar",
    "english": "to give"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "ir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "ir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "ir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "ir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "ir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "ir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "ve"
        ],
        [
          "r",
          "vaya"
        ],
        [
          "r",
          "vayamos"
        ],
        [
          "r",
          "id"
        ],
        [
          "r",
          "vayan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he ido"
        ],
        [
          "r",
          "has ido"
        ],
        [
          "r",
          "ha ido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos ido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is ido"
        ],
        [
          "r",
          "han ido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda ido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas ido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda ido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos ido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais ido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan ido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya ido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas ido"
        ],
        [
          "r",
          "haya ido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos ido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is ido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan ido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "vaya"
        ],
        [
          "r",
          "vayas"
        ],
        [
          "r",
          "vaya"
        ],
        [
          "r",
          "vayamos"
        ],
        [
          "r",
          "vay\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "vayan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron ido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren ido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "fui"
        ],
        [
          "r",
          "fuiste"
        ],
        [
          "r",
          "fue"
        ],
        [
          "r",
          "fuimos"
        ],
        [
          "r",
          "fuisteis"
        ],
        [
          "r",
          "fueron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "voy"
        ],
        [
          "r",
          "vas"
        ],
        [
          "r",
          "va"
        ],
        [
          "r",
          "vamos"
        ],
        [
          "r",
          "vais"
        ],
        [
          "r",
          "van"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "fuere"
        ],
        [
          "r",
          "fueres"
        ],
        [
          "r",
          "fuere"
        ],
        [
          "r",
          "fu\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "fuereis"
        ],
        [
          "r",
          "fueren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "iba"
        ],
        [
          "r",
          "ibas"
        ],
        [
          "r",
          "iba"
        ],
        [
          "r",
          "\u00edbamos"
        ],
        [
          "r",
          "ibais"
        ],
        [
          "r",
          "iban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais ido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran ido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "ir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "ir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "ir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "iremos"
        ],
        [
          "r",
          "ir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "ir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 ido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s ido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 ido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos ido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is ido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n ido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "fuese"
        ],
        [
          "r",
          "fueses"
        ],
        [
          "r",
          "fuese"
        ],
        [
          "r",
          "fu\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "fueseis"
        ],
        [
          "r",
          "fuesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda ido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas ido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda ido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos ido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais ido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan ido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "fuera"
        ],
        [
          "r",
          "fueras"
        ],
        [
          "r",
          "fuera"
        ],
        [
          "r",
          "fu\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "fuerais"
        ],
        [
          "r",
          "fueran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "ir",
    "english": "to go"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "tendr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "tendr\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "tendr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "tendr\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "tendr\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "tendr\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "ten"
        ],
        [
          "i",
          "tenga"
        ],
        [
          "i",
          "tengamos"
        ],
        [
          "r",
          "tened"
        ],
        [
          "i",
          "tengan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he tenido"
        ],
        [
          "r",
          "has tenido"
        ],
        [
          "r",
          "ha tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is tenido"
        ],
        [
          "r",
          "han tenido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan tenido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas tenido"
        ],
        [
          "r",
          "haya tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan tenido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "tenga"
        ],
        [
          "i",
          "tengas"
        ],
        [
          "i",
          "tenga"
        ],
        [
          "i",
          "tengamos"
        ],
        [
          "i",
          "teng\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "tengan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron tenido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren tenido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "tuve"
        ],
        [
          "i",
          "tuviste"
        ],
        [
          "i",
          "tuvo"
        ],
        [
          "i",
          "tuvimos"
        ],
        [
          "i",
          "tuvisteis"
        ],
        [
          "i",
          "tuvieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "tengo"
        ],
        [
          "i",
          "tienes"
        ],
        [
          "i",
          "tiene"
        ],
        [
          "r",
          "tenemos"
        ],
        [
          "r",
          "ten\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "tienen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "tuviere"
        ],
        [
          "i",
          "tuvieres"
        ],
        [
          "i",
          "tuviere"
        ],
        [
          "i",
          "tuvi\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "tuviereis"
        ],
        [
          "i",
          "tuvieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "ten\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "ten\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "ten\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "ten\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "ten\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "ten\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran tenido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "tendr\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "tendr\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "tendr\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "tendremos"
        ],
        [
          "i",
          "tendr\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "tendr\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is tenido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n tenido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "tuviese"
        ],
        [
          "i",
          "tuvieses"
        ],
        [
          "i",
          "tuviese"
        ],
        [
          "i",
          "tuvi\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "tuvieseis"
        ],
        [
          "i",
          "tuviesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais tenido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan tenido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "tuviera"
        ],
        [
          "i",
          "tuvieras"
        ],
        [
          "i",
          "tuviera"
        ],
        [
          "i",
          "tuvi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "tuvierais"
        ],
        [
          "i",
          "tuvieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "tener",
    "english": "to have, to be"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "oir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "oir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "oir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "oir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "oir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "oir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "oye"
        ],
        [
          "i",
          "oiga"
        ],
        [
          "i",
          "oigamos"
        ],
        [
          "i",
          "o\u00edd"
        ],
        [
          "i",
          "oigan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "has o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "ha o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hemos o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "han o\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan o\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayas o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "haya o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayan o\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "oiga"
        ],
        [
          "i",
          "oigas"
        ],
        [
          "i",
          "oiga"
        ],
        [
          "i",
          "oigamos"
        ],
        [
          "i",
          "oig\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "oigan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubo o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron o\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren o\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "o\u00ed"
        ],
        [
          "i",
          "o\u00edste"
        ],
        [
          "i",
          "oy\u00f3"
        ],
        [
          "i",
          "o\u00edmos"
        ],
        [
          "i",
          "o\u00edsteis"
        ],
        [
          "i",
          "oyeron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "oigo"
        ],
        [
          "i",
          "oyes"
        ],
        [
          "i",
          "oye"
        ],
        [
          "i",
          "o\u00edmos"
        ],
        [
          "r",
          "o\u00eds"
        ],
        [
          "i",
          "oyen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "oyere"
        ],
        [
          "i",
          "oyeres"
        ],
        [
          "i",
          "oyere"
        ],
        [
          "i",
          "oy\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "oyereis"
        ],
        [
          "i",
          "oyeren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "o\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "o\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "o\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "o\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "o\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "o\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran o\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "oir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "oir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "oir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "oiremos"
        ],
        [
          "r",
          "oir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "oir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habremos o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n o\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "oyese"
        ],
        [
          "i",
          "oyeses"
        ],
        [
          "i",
          "oyese"
        ],
        [
          "i",
          "oy\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "oyeseis"
        ],
        [
          "i",
          "oyesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais o\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan o\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "oyera"
        ],
        [
          "i",
          "oyeras"
        ],
        [
          "i",
          "oyera"
        ],
        [
          "i",
          "oy\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "oyerais"
        ],
        [
          "i",
          "oyeran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "o\u00edr",
    "english": "to hear, to listen"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1a"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1e"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1emos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ad"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1en"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "has da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "ha da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "han da\u00f1ado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan da\u00f1ado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "haya da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan da\u00f1ado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "da\u00f1e"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1es"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1e"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1emos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1en"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron da\u00f1ado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren da\u00f1ado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "da\u00f1\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1aste"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1amos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1asteis"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1aron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "da\u00f1o"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1as"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1a"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1amos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1an"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "da\u00f1are"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ares"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1are"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1areis"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1aren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "da\u00f1aba"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1abas"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1aba"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1abais"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1aban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran da\u00f1ado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1aremos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n da\u00f1ado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "da\u00f1ase"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ases"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ase"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1aseis"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1asen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais da\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan da\u00f1ado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "da\u00f1ara"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1aras"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1ara"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1arais"
        ],
        [
          "r",
          "da\u00f1aran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "da\u00f1ar",
    "english": "to damage, to destroy, to ruin,to spoil"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "sabr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "sabr\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "sabr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "sabr\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "sabr\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "sabr\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "sabe"
        ],
        [
          "i",
          "sepa"
        ],
        [
          "i",
          "sepamos"
        ],
        [
          "r",
          "sabed"
        ],
        [
          "i",
          "sepan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he sabido"
        ],
        [
          "r",
          "has sabido"
        ],
        [
          "r",
          "ha sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is sabido"
        ],
        [
          "r",
          "han sabido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan sabido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas sabido"
        ],
        [
          "r",
          "haya sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan sabido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "sepa"
        ],
        [
          "i",
          "sepas"
        ],
        [
          "i",
          "sepa"
        ],
        [
          "i",
          "sepamos"
        ],
        [
          "i",
          "sep\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "sepan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron sabido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren sabido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "supe"
        ],
        [
          "i",
          "supiste"
        ],
        [
          "i",
          "supo"
        ],
        [
          "i",
          "supimos"
        ],
        [
          "i",
          "supisteis"
        ],
        [
          "i",
          "supieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "s\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "sabes"
        ],
        [
          "r",
          "sabe"
        ],
        [
          "r",
          "sabemos"
        ],
        [
          "r",
          "sab\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "saben"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "supiere"
        ],
        [
          "i",
          "supieres"
        ],
        [
          "i",
          "supiere"
        ],
        [
          "i",
          "supi\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "supiereis"
        ],
        [
          "i",
          "supieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "sab\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "sab\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "sab\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "sab\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "sab\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "sab\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran sabido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "sabr\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "sabr\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "sabr\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "sabremos"
        ],
        [
          "i",
          "sabr\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "sabr\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is sabido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n sabido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "supiese"
        ],
        [
          "i",
          "supieses"
        ],
        [
          "i",
          "supiese"
        ],
        [
          "i",
          "supi\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "supieseis"
        ],
        [
          "i",
          "supiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais sabido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan sabido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "supiera"
        ],
        [
          "i",
          "supieras"
        ],
        [
          "i",
          "supiera"
        ],
        [
          "i",
          "supi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "supierais"
        ],
        [
          "i",
          "supieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "saber",
    "english": "to know"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "conocer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "conocer\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "conocer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "conocer\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "conocer\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "conocer\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "conoce"
        ],
        [
          "i",
          "conozca"
        ],
        [
          "i",
          "conozcamos"
        ],
        [
          "r",
          "conoced"
        ],
        [
          "i",
          "conozcan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he conocido"
        ],
        [
          "r",
          "has conocido"
        ],
        [
          "r",
          "ha conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is conocido"
        ],
        [
          "r",
          "han conocido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan conocido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas conocido"
        ],
        [
          "r",
          "haya conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan conocido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "conozca"
        ],
        [
          "i",
          "conozcas"
        ],
        [
          "i",
          "conozca"
        ],
        [
          "i",
          "conozcamos"
        ],
        [
          "i",
          "conozc\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "conozcan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron conocido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren conocido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "conoc\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "conociste"
        ],
        [
          "r",
          "conoci\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "conocimos"
        ],
        [
          "r",
          "conocisteis"
        ],
        [
          "r",
          "conocieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "conozco"
        ],
        [
          "r",
          "conoces"
        ],
        [
          "r",
          "conoce"
        ],
        [
          "r",
          "conocemos"
        ],
        [
          "r",
          "conoc\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "conocen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "conociere"
        ],
        [
          "r",
          "conocieres"
        ],
        [
          "r",
          "conociere"
        ],
        [
          "r",
          "conoci\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "conociereis"
        ],
        [
          "r",
          "conocieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "conoc\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "conoc\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "conoc\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "conoc\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "conoc\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "conoc\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran conocido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "conocer\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "conocer\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "conocer\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "conoceremos"
        ],
        [
          "r",
          "conocer\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "conocer\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is conocido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n conocido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "conociese"
        ],
        [
          "r",
          "conocieses"
        ],
        [
          "r",
          "conociese"
        ],
        [
          "r",
          "conoci\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "conocieseis"
        ],
        [
          "r",
          "conociesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais conocido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan conocido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "conociera"
        ],
        [
          "r",
          "conocieras"
        ],
        [
          "r",
          "conociera"
        ],
        [
          "r",
          "conoci\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "conocierais"
        ],
        [
          "r",
          "conocieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "conocer",
    "english": "to know, to meet"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "aprender\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "aprender\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "aprender\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "aprender\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "aprender\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "aprender\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "aprende"
        ],
        [
          "r",
          "aprenda"
        ],
        [
          "r",
          "aprendamos"
        ],
        [
          "r",
          "aprended"
        ],
        [
          "r",
          "aprendan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "has aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "ha aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "han aprendido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan aprendido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "haya aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan aprendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "aprenda"
        ],
        [
          "r",
          "aprendas"
        ],
        [
          "r",
          "aprenda"
        ],
        [
          "r",
          "aprendamos"
        ],
        [
          "r",
          "aprend\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "aprendan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron aprendido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren aprendido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "aprend\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "aprendiste"
        ],
        [
          "r",
          "aprendi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "aprendimos"
        ],
        [
          "r",
          "aprendisteis"
        ],
        [
          "r",
          "aprendieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "aprendo"
        ],
        [
          "r",
          "aprendes"
        ],
        [
          "r",
          "aprende"
        ],
        [
          "r",
          "aprendemos"
        ],
        [
          "r",
          "aprend\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "aprenden"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "aprendiere"
        ],
        [
          "r",
          "aprendieres"
        ],
        [
          "r",
          "aprendiere"
        ],
        [
          "r",
          "aprendi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "aprendiereis"
        ],
        [
          "r",
          "aprendieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "aprend\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "aprend\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "aprend\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "aprend\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "aprend\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "aprend\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran aprendido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "aprender\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "aprender\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "aprender\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "aprenderemos"
        ],
        [
          "r",
          "aprender\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "aprender\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n aprendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "aprendiese"
        ],
        [
          "r",
          "aprendieses"
        ],
        [
          "r",
          "aprendiese"
        ],
        [
          "r",
          "aprendi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "aprendieseis"
        ],
        [
          "r",
          "aprendiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais aprendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan aprendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "aprendiera"
        ],
        [
          "r",
          "aprendieras"
        ],
        [
          "r",
          "aprendiera"
        ],
        [
          "r",
          "aprendi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "aprendierais"
        ],
        [
          "r",
          "aprendieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "aprender",
    "english": "to learn"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "saldr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "saldr\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "saldr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "saldr\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "saldr\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "saldr\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "sal"
        ],
        [
          "i",
          "salga"
        ],
        [
          "i",
          "salgamos"
        ],
        [
          "r",
          "salid"
        ],
        [
          "i",
          "salgan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he salido"
        ],
        [
          "r",
          "has salido"
        ],
        [
          "r",
          "ha salido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos salido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is salido"
        ],
        [
          "r",
          "han salido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda salido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas salido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda salido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos salido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais salido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan salido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya salido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas salido"
        ],
        [
          "r",
          "haya salido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos salido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is salido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan salido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "salga"
        ],
        [
          "i",
          "salgas"
        ],
        [
          "i",
          "salga"
        ],
        [
          "i",
          "salgamos"
        ],
        [
          "i",
          "salg\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "salgan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron salido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren salido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "sal\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "saliste"
        ],
        [
          "r",
          "sali\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "salimos"
        ],
        [
          "r",
          "salisteis"
        ],
        [
          "r",
          "salieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "salgo"
        ],
        [
          "r",
          "sales"
        ],
        [
          "r",
          "sale"
        ],
        [
          "r",
          "salimos"
        ],
        [
          "r",
          "sal\u00eds"
        ],
        [
          "r",
          "salen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "saliere"
        ],
        [
          "r",
          "salieres"
        ],
        [
          "r",
          "saliere"
        ],
        [
          "r",
          "sali\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "saliereis"
        ],
        [
          "r",
          "salieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "sal\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "sal\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "sal\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "sal\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "sal\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "sal\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais salido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran salido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "saldr\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "saldr\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "saldr\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "saldremos"
        ],
        [
          "i",
          "saldr\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "saldr\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 salido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s salido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 salido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos salido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is salido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n salido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "saliese"
        ],
        [
          "r",
          "salieses"
        ],
        [
          "r",
          "saliese"
        ],
        [
          "r",
          "sali\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "salieseis"
        ],
        [
          "r",
          "saliesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda salido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas salido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda salido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos salido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais salido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan salido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "saliera"
        ],
        [
          "r",
          "salieras"
        ],
        [
          "r",
          "saliera"
        ],
        [
          "r",
          "sali\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "salierais"
        ],
        [
          "r",
          "salieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "salir",
    "english": "to go out, to leave"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "escuchar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escuchar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "escuchar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escuchar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "escuchar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "escuchar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "escucha"
        ],
        [
          "r",
          "escuche"
        ],
        [
          "r",
          "escuchemos"
        ],
        [
          "r",
          "escuchad"
        ],
        [
          "r",
          "escuchen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "has escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "ha escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "han escuchado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan escuchado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "haya escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan escuchado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "escuche"
        ],
        [
          "r",
          "escuches"
        ],
        [
          "r",
          "escuche"
        ],
        [
          "r",
          "escuchemos"
        ],
        [
          "r",
          "escuch\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "escuchen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron escuchado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren escuchado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "escuch\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "escuchaste"
        ],
        [
          "r",
          "escuch\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "escuchamos"
        ],
        [
          "r",
          "escuchasteis"
        ],
        [
          "r",
          "escucharon"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "escucho"
        ],
        [
          "r",
          "escuchas"
        ],
        [
          "r",
          "escucha"
        ],
        [
          "r",
          "escuchamos"
        ],
        [
          "r",
          "escuch\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "escuchan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "escuchare"
        ],
        [
          "r",
          "escuchares"
        ],
        [
          "r",
          "escuchare"
        ],
        [
          "r",
          "escuch\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "escuchareis"
        ],
        [
          "r",
          "escucharen"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "escuchaba"
        ],
        [
          "r",
          "escuchabas"
        ],
        [
          "r",
          "escuchaba"
        ],
        [
          "r",
          "escuch\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "escuchabais"
        ],
        [
          "r",
          "escuchaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran escuchado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "escuchar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "escuchar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "escuchar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "escucharemos"
        ],
        [
          "r",
          "escuchar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "escuchar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n escuchado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "escuchase"
        ],
        [
          "r",
          "escuchases"
        ],
        [
          "r",
          "escuchase"
        ],
        [
          "r",
          "escuch\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "escuchaseis"
        ],
        [
          "r",
          "escuchasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais escuchado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan escuchado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "escuchara"
        ],
        [
          "r",
          "escucharas"
        ],
        [
          "r",
          "escuchara"
        ],
        [
          "r",
          "escuch\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "escucharais"
        ],
        [
          "r",
          "escucharan"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "escuchar",
    "english": "to listen"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "vivir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "vivir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "vivir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "vivir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "vivir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "vivir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "vive"
        ],
        [
          "r",
          "viva"
        ],
        [
          "r",
          "vivamos"
        ],
        [
          "r",
          "vivid"
        ],
        [
          "r",
          "vivan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he vivido"
        ],
        [
          "r",
          "has vivido"
        ],
        [
          "r",
          "ha vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is vivido"
        ],
        [
          "r",
          "han vivido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan vivido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas vivido"
        ],
        [
          "r",
          "haya vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan vivido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "viva"
        ],
        [
          "r",
          "vivas"
        ],
        [
          "r",
          "viva"
        ],
        [
          "r",
          "vivamos"
        ],
        [
          "r",
          "viv\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "vivan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron vivido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren vivido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "viv\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "viviste"
        ],
        [
          "r",
          "vivi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "vivimos"
        ],
        [
          "r",
          "vivisteis"
        ],
        [
          "r",
          "vivieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "vivo"
        ],
        [
          "r",
          "vives"
        ],
        [
          "r",
          "vive"
        ],
        [
          "r",
          "vivimos"
        ],
        [
          "r",
          "viv\u00eds"
        ],
        [
          "r",
          "viven"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "viviere"
        ],
        [
          "r",
          "vivieres"
        ],
        [
          "r",
          "viviere"
        ],
        [
          "r",
          "vivi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "viviereis"
        ],
        [
          "r",
          "vivieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "viv\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "viv\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "viv\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "viv\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "viv\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "viv\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran vivido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "vivir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "vivir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "vivir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "viviremos"
        ],
        [
          "r",
          "vivir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "vivir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is vivido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n vivido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "viviese"
        ],
        [
          "r",
          "vivieses"
        ],
        [
          "r",
          "viviese"
        ],
        [
          "r",
          "vivi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "vivieseis"
        ],
        [
          "r",
          "viviesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais vivido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan vivido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "viviera"
        ],
        [
          "r",
          "vivieras"
        ],
        [
          "r",
          "viviera"
        ],
        [
          "r",
          "vivi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "vivierais"
        ],
        [
          "r",
          "vivieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "vivir",
    "english": "to live"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "mirar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "mira"
        ],
        [
          "r",
          "mire"
        ],
        [
          "r",
          "miremos"
        ],
        [
          "r",
          "mirad"
        ],
        [
          "r",
          "miren"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he mirado"
        ],
        [
          "r",
          "has mirado"
        ],
        [
          "r",
          "ha mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is mirado"
        ],
        [
          "r",
          "han mirado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan mirado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas mirado"
        ],
        [
          "r",
          "haya mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan mirado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "mire"
        ],
        [
          "r",
          "mires"
        ],
        [
          "r",
          "mire"
        ],
        [
          "r",
          "miremos"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "miren"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron mirado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren mirado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "mir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "miraste"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "miramos"
        ],
        [
          "r",
          "mirasteis"
        ],
        [
          "r",
          "miraron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "miro"
        ],
        [
          "r",
          "miras"
        ],
        [
          "r",
          "mira"
        ],
        [
          "r",
          "miramos"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "miran"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "mirare"
        ],
        [
          "r",
          "mirares"
        ],
        [
          "r",
          "mirare"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "mirareis"
        ],
        [
          "r",
          "miraren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "miraba"
        ],
        [
          "r",
          "mirabas"
        ],
        [
          "r",
          "miraba"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "mirabais"
        ],
        [
          "r",
          "miraban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran mirado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "mirar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "miraremos"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n mirado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "mirase"
        ],
        [
          "r",
          "mirases"
        ],
        [
          "r",
          "mirase"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "miraseis"
        ],
        [
          "r",
          "mirasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan mirado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "mirara"
        ],
        [
          "r",
          "miraras"
        ],
        [
          "r",
          "mirara"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "mirarais"
        ],
        [
          "r",
          "miraran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "mirar",
    "english": "to look at"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "perder\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "perder\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "perder\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "perder\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "perder\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "perder\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "pierde"
        ],
        [
          "i",
          "pierda"
        ],
        [
          "r",
          "perdamos"
        ],
        [
          "r",
          "perded"
        ],
        [
          "i",
          "pierdan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he perdido"
        ],
        [
          "r",
          "has perdido"
        ],
        [
          "r",
          "ha perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is perdido"
        ],
        [
          "r",
          "han perdido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan perdido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas perdido"
        ],
        [
          "r",
          "haya perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan perdido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "pierda"
        ],
        [
          "i",
          "pierdas"
        ],
        [
          "i",
          "pierda"
        ],
        [
          "r",
          "perdamos"
        ],
        [
          "r",
          "perd\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "pierdan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron perdido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren perdido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "perd\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "perdiste"
        ],
        [
          "r",
          "perdi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "perdimos"
        ],
        [
          "r",
          "perdisteis"
        ],
        [
          "r",
          "perdieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "pierdo"
        ],
        [
          "i",
          "pierdes"
        ],
        [
          "i",
          "pierde"
        ],
        [
          "r",
          "perdemos"
        ],
        [
          "r",
          "perd\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "pierden"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "perdiere"
        ],
        [
          "r",
          "perdieres"
        ],
        [
          "r",
          "perdiere"
        ],
        [
          "r",
          "perdi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "perdiereis"
        ],
        [
          "r",
          "perdieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "perd\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "perd\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "perd\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "perd\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "perd\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "perd\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran perdido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "perder\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "perder\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "perder\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "perderemos"
        ],
        [
          "r",
          "perder\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "perder\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is perdido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n perdido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "perdiese"
        ],
        [
          "r",
          "perdieses"
        ],
        [
          "r",
          "perdiese"
        ],
        [
          "r",
          "perdi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "perdieseis"
        ],
        [
          "r",
          "perdiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais perdido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan perdido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "perdiera"
        ],
        [
          "r",
          "perdieras"
        ],
        [
          "r",
          "perdiera"
        ],
        [
          "r",
          "perdi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "perdierais"
        ],
        [
          "r",
          "perdieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "perder",
    "english": "to lose"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "har\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "har\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "har\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "har\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "har\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "har\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "haz"
        ],
        [
          "i",
          "haga"
        ],
        [
          "i",
          "hagamos"
        ],
        [
          "r",
          "haced"
        ],
        [
          "i",
          "hagan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he hecho"
        ],
        [
          "r",
          "has hecho"
        ],
        [
          "r",
          "ha hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hemos hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is hecho"
        ],
        [
          "r",
          "han hecho"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan hecho"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hayas hecho"
        ],
        [
          "r",
          "haya hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hayan hecho"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "haga"
        ],
        [
          "i",
          "hagas"
        ],
        [
          "i",
          "haga"
        ],
        [
          "i",
          "hagamos"
        ],
        [
          "i",
          "hag\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "hagan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubo hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron hecho"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren hecho"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "hice"
        ],
        [
          "i",
          "hiciste"
        ],
        [
          "i",
          "hizo"
        ],
        [
          "i",
          "hicimos"
        ],
        [
          "i",
          "hicisteis"
        ],
        [
          "i",
          "hicieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "hago"
        ],
        [
          "r",
          "haces"
        ],
        [
          "r",
          "hace"
        ],
        [
          "r",
          "hacemos"
        ],
        [
          "r",
          "hac\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "hacen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "hiciere"
        ],
        [
          "i",
          "hicieres"
        ],
        [
          "i",
          "hiciere"
        ],
        [
          "i",
          "hici\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "hiciereis"
        ],
        [
          "i",
          "hicieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "hac\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "hac\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "hac\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "hac\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "hac\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "hac\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran hecho"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "har\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "har\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "har\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "haremos"
        ],
        [
          "i",
          "har\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "har\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habremos hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is hecho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n hecho"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "hiciese"
        ],
        [
          "i",
          "hicieses"
        ],
        [
          "i",
          "hiciese"
        ],
        [
          "i",
          "hici\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "hicieseis"
        ],
        [
          "i",
          "hiciesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais hecho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan hecho"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "hiciera"
        ],
        [
          "i",
          "hicieras"
        ],
        [
          "i",
          "hiciera"
        ],
        [
          "i",
          "hici\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "hicierais"
        ],
        [
          "i",
          "hicieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "hacer",
    "english": "to do, to make"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "necesitar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "necesitar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "necesitar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "necesitar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "necesitar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "necesitar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "necesita"
        ],
        [
          "r",
          "necesite"
        ],
        [
          "r",
          "necesitemos"
        ],
        [
          "r",
          "necesitad"
        ],
        [
          "r",
          "necesiten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "has necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "ha necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "han necesitado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan necesitado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "haya necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan necesitado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "necesite"
        ],
        [
          "r",
          "necesites"
        ],
        [
          "r",
          "necesite"
        ],
        [
          "r",
          "necesitemos"
        ],
        [
          "r",
          "necesit\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "necesiten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron necesitado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren necesitado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "necesit\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "necesitaste"
        ],
        [
          "r",
          "necesit\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "necesitamos"
        ],
        [
          "r",
          "necesitasteis"
        ],
        [
          "r",
          "necesitaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "necesito"
        ],
        [
          "r",
          "necesitas"
        ],
        [
          "r",
          "necesita"
        ],
        [
          "r",
          "necesitamos"
        ],
        [
          "r",
          "necesit\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "necesitan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "necesitare"
        ],
        [
          "r",
          "necesitares"
        ],
        [
          "r",
          "necesitare"
        ],
        [
          "r",
          "necesit\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "necesitareis"
        ],
        [
          "r",
          "necesitaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "necesitaba"
        ],
        [
          "r",
          "necesitabas"
        ],
        [
          "r",
          "necesitaba"
        ],
        [
          "r",
          "necesit\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "necesitabais"
        ],
        [
          "r",
          "necesitaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran necesitado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "necesitar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "necesitar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "necesitar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "necesitaremos"
        ],
        [
          "r",
          "necesitar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "necesitar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n necesitado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "necesitase"
        ],
        [
          "r",
          "necesitases"
        ],
        [
          "r",
          "necesitase"
        ],
        [
          "r",
          "necesit\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "necesitaseis"
        ],
        [
          "r",
          "necesitasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais necesitado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan necesitado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "necesitara"
        ],
        [
          "r",
          "necesitaras"
        ],
        [
          "r",
          "necesitara"
        ],
        [
          "r",
          "necesit\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "necesitarais"
        ],
        [
          "r",
          "necesitaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "necesitar",
    "english": "to need, to require"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "abrir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "abrir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "abrir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "abrir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "abrir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "abrir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "abre"
        ],
        [
          "r",
          "abra"
        ],
        [
          "r",
          "abramos"
        ],
        [
          "r",
          "abrid"
        ],
        [
          "r",
          "abran"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he abierto"
        ],
        [
          "r",
          "has abierto"
        ],
        [
          "r",
          "ha abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hemos abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is abierto"
        ],
        [
          "r",
          "han abierto"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan abierto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hayas abierto"
        ],
        [
          "r",
          "haya abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hayan abierto"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "abra"
        ],
        [
          "r",
          "abras"
        ],
        [
          "r",
          "abra"
        ],
        [
          "r",
          "abramos"
        ],
        [
          "r",
          "abr\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "abran"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubo abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron abierto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren abierto"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "abr\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "abriste"
        ],
        [
          "r",
          "abri\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "abrimos"
        ],
        [
          "r",
          "abristeis"
        ],
        [
          "r",
          "abrieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "abro"
        ],
        [
          "r",
          "abres"
        ],
        [
          "r",
          "abre"
        ],
        [
          "r",
          "abrimos"
        ],
        [
          "r",
          "abr\u00eds"
        ],
        [
          "r",
          "abren"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "abriere"
        ],
        [
          "r",
          "abrieres"
        ],
        [
          "r",
          "abriere"
        ],
        [
          "r",
          "abri\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "abriereis"
        ],
        [
          "r",
          "abrieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "abr\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "abr\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "abr\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "abr\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "abr\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "abr\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran abierto"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "abrir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "abrir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "abrir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "abriremos"
        ],
        [
          "r",
          "abrir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "abrir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habremos abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is abierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n abierto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "abriese"
        ],
        [
          "r",
          "abrieses"
        ],
        [
          "r",
          "abriese"
        ],
        [
          "r",
          "abri\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "abrieseis"
        ],
        [
          "r",
          "abriesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais abierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan abierto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "abriera"
        ],
        [
          "r",
          "abrieras"
        ],
        [
          "r",
          "abriera"
        ],
        [
          "r",
          "abri\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "abrierais"
        ],
        [
          "r",
          "abrieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "abrir",
    "english": "to open"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "cerrar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cerrar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "cerrar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cerrar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "cerrar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "cerrar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "cierra"
        ],
        [
          "i",
          "cierre"
        ],
        [
          "r",
          "cerremos"
        ],
        [
          "r",
          "cerrad"
        ],
        [
          "i",
          "cierren"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "has cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "ha cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "han cerrado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan cerrado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "haya cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan cerrado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "cierre"
        ],
        [
          "i",
          "cierres"
        ],
        [
          "i",
          "cierre"
        ],
        [
          "r",
          "cerremos"
        ],
        [
          "r",
          "cerr\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "cierren"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron cerrado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren cerrado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "cerr\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cerraste"
        ],
        [
          "r",
          "cerr\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "cerramos"
        ],
        [
          "r",
          "cerrasteis"
        ],
        [
          "r",
          "cerraron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "cierro"
        ],
        [
          "i",
          "cierras"
        ],
        [
          "i",
          "cierra"
        ],
        [
          "r",
          "cerramos"
        ],
        [
          "r",
          "cerr\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "cierran"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "cerrare"
        ],
        [
          "r",
          "cerrares"
        ],
        [
          "r",
          "cerrare"
        ],
        [
          "r",
          "cerr\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "cerrareis"
        ],
        [
          "r",
          "cerraren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "cerraba"
        ],
        [
          "r",
          "cerrabas"
        ],
        [
          "r",
          "cerraba"
        ],
        [
          "r",
          "cerr\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "cerrabais"
        ],
        [
          "r",
          "cerraban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran cerrado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "cerrar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cerrar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "cerrar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "cerraremos"
        ],
        [
          "r",
          "cerrar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "cerrar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n cerrado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "cerrase"
        ],
        [
          "r",
          "cerrases"
        ],
        [
          "r",
          "cerrase"
        ],
        [
          "r",
          "cerr\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "cerraseis"
        ],
        [
          "r",
          "cerrasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais cerrado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan cerrado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "cerrara"
        ],
        [
          "r",
          "cerraras"
        ],
        [
          "r",
          "cerrara"
        ],
        [
          "r",
          "cerr\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "cerrarais"
        ],
        [
          "r",
          "cerraran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "cerrar",
    "english": "to close"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "organizar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "organizar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "organizar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "organizar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "organizar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "organizar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "organiza"
        ],
        [
          "i",
          "organice"
        ],
        [
          "i",
          "organicemos"
        ],
        [
          "r",
          "organizad"
        ],
        [
          "i",
          "organicen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he organizado"
        ],
        [
          "r",
          "has organizado"
        ],
        [
          "r",
          "ha organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is organizado"
        ],
        [
          "r",
          "han organizado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan organizado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas organizado"
        ],
        [
          "r",
          "haya organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan organizado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "organice"
        ],
        [
          "i",
          "organices"
        ],
        [
          "i",
          "organice"
        ],
        [
          "i",
          "organicemos"
        ],
        [
          "i",
          "organic\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "organicen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron organizado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren organizado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "organic\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "organizaste"
        ],
        [
          "r",
          "organiz\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "organizamos"
        ],
        [
          "r",
          "organizasteis"
        ],
        [
          "r",
          "organizaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "organizo"
        ],
        [
          "r",
          "organizas"
        ],
        [
          "r",
          "organiza"
        ],
        [
          "r",
          "organizamos"
        ],
        [
          "r",
          "organiz\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "organizan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "organizare"
        ],
        [
          "r",
          "organizares"
        ],
        [
          "r",
          "organizare"
        ],
        [
          "r",
          "organiz\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "organizareis"
        ],
        [
          "r",
          "organizaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "organizaba"
        ],
        [
          "r",
          "organizabas"
        ],
        [
          "r",
          "organizaba"
        ],
        [
          "r",
          "organiz\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "organizabais"
        ],
        [
          "r",
          "organizaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran organizado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "organizar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "organizar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "organizar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "organizaremos"
        ],
        [
          "r",
          "organizar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "organizar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is organizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n organizado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "organizase"
        ],
        [
          "r",
          "organizases"
        ],
        [
          "r",
          "organizase"
        ],
        [
          "r",
          "organiz\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "organizaseis"
        ],
        [
          "r",
          "organizasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais organizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan organizado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "organizara"
        ],
        [
          "r",
          "organizaras"
        ],
        [
          "r",
          "organizara"
        ],
        [
          "r",
          "organiz\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "organizarais"
        ],
        [
          "r",
          "organizaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "organizar",
    "english": "to organize"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "pagar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "pagar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "pagar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "pagar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "pagar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "pagar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "paga"
        ],
        [
          "i",
          "pague"
        ],
        [
          "i",
          "paguemos"
        ],
        [
          "r",
          "pagad"
        ],
        [
          "i",
          "paguen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "has pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "ha pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hemos pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "han pagado,pago"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan pagado,pago"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hayas pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "haya pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hayan pagado,pago"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "pague"
        ],
        [
          "i",
          "pagues"
        ],
        [
          "i",
          "pague"
        ],
        [
          "i",
          "paguemos"
        ],
        [
          "i",
          "pagu\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "paguen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubo pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron pagado,pago"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren pagado,pago"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "pagu\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "pagaste"
        ],
        [
          "r",
          "pag\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "pagamos"
        ],
        [
          "r",
          "pagasteis"
        ],
        [
          "r",
          "pagaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "pago"
        ],
        [
          "r",
          "pagas"
        ],
        [
          "r",
          "paga"
        ],
        [
          "r",
          "pagamos"
        ],
        [
          "r",
          "pag\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "pagan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "pagare"
        ],
        [
          "r",
          "pagares"
        ],
        [
          "r",
          "pagare"
        ],
        [
          "r",
          "pag\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "pagareis"
        ],
        [
          "r",
          "pagaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "pagaba"
        ],
        [
          "r",
          "pagabas"
        ],
        [
          "r",
          "pagaba"
        ],
        [
          "r",
          "pag\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "pagabais"
        ],
        [
          "r",
          "pagaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran pagado,pago"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "pagar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "pagar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "pagar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "pagaremos"
        ],
        [
          "r",
          "pagar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "pagar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habremos pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n pagado,pago"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "pagase"
        ],
        [
          "r",
          "pagases"
        ],
        [
          "r",
          "pagase"
        ],
        [
          "r",
          "pag\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "pagaseis"
        ],
        [
          "r",
          "pagasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais pagado,pago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan pagado,pago"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "pagara"
        ],
        [
          "r",
          "pagaras"
        ],
        [
          "r",
          "pagara"
        ],
        [
          "r",
          "pag\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "pagarais"
        ],
        [
          "r",
          "pagaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "pagar",
    "english": "to pay"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "jugar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "jugar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "jugar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "jugar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "jugar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "jugar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "juega"
        ],
        [
          "i",
          "juegue"
        ],
        [
          "i",
          "juguemos"
        ],
        [
          "r",
          "jugad"
        ],
        [
          "i",
          "jueguen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he jugado"
        ],
        [
          "r",
          "has jugado"
        ],
        [
          "r",
          "ha jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is jugado"
        ],
        [
          "r",
          "han jugado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan jugado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas jugado"
        ],
        [
          "r",
          "haya jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan jugado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "juegue"
        ],
        [
          "i",
          "juegues"
        ],
        [
          "i",
          "juegue"
        ],
        [
          "i",
          "juguemos"
        ],
        [
          "i",
          "jugu\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "jueguen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron jugado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren jugado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "jugu\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "jugaste"
        ],
        [
          "r",
          "jug\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "jugamos"
        ],
        [
          "r",
          "jugasteis"
        ],
        [
          "r",
          "jugaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "juego"
        ],
        [
          "i",
          "juegas"
        ],
        [
          "i",
          "juega"
        ],
        [
          "r",
          "jugamos"
        ],
        [
          "r",
          "jug\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "juegan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "jugare"
        ],
        [
          "r",
          "jugares"
        ],
        [
          "r",
          "jugare"
        ],
        [
          "r",
          "jug\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "jugareis"
        ],
        [
          "r",
          "jugaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "jugaba"
        ],
        [
          "r",
          "jugabas"
        ],
        [
          "r",
          "jugaba"
        ],
        [
          "r",
          "jug\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "jugabais"
        ],
        [
          "r",
          "jugaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran jugado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "jugar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "jugar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "jugar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "jugaremos"
        ],
        [
          "r",
          "jugar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "jugar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is jugado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n jugado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "jugase"
        ],
        [
          "r",
          "jugases"
        ],
        [
          "r",
          "jugase"
        ],
        [
          "r",
          "jug\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "jugaseis"
        ],
        [
          "r",
          "jugasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais jugado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan jugado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "jugara"
        ],
        [
          "r",
          "jugaras"
        ],
        [
          "r",
          "jugara"
        ],
        [
          "r",
          "jug\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "jugarais"
        ],
        [
          "r",
          "jugaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "jugar",
    "english": "to play"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "pondr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "pondr\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "pondr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "pondr\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "pondr\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "pondr\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "pon"
        ],
        [
          "i",
          "ponga"
        ],
        [
          "i",
          "pongamos"
        ],
        [
          "r",
          "poned"
        ],
        [
          "i",
          "pongan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he puesto"
        ],
        [
          "r",
          "has puesto"
        ],
        [
          "r",
          "ha puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hemos puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is puesto"
        ],
        [
          "r",
          "han puesto"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan puesto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hayas puesto"
        ],
        [
          "r",
          "haya puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hayan puesto"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "ponga"
        ],
        [
          "i",
          "pongas"
        ],
        [
          "i",
          "ponga"
        ],
        [
          "i",
          "pongamos"
        ],
        [
          "i",
          "pong\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "pongan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubo puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron puesto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren puesto"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "puse"
        ],
        [
          "i",
          "pusiste"
        ],
        [
          "i",
          "puso"
        ],
        [
          "i",
          "pusimos"
        ],
        [
          "i",
          "pusisteis"
        ],
        [
          "i",
          "pusieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "pongo"
        ],
        [
          "r",
          "pones"
        ],
        [
          "r",
          "pone"
        ],
        [
          "r",
          "ponemos"
        ],
        [
          "r",
          "pon\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "ponen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "pusiere"
        ],
        [
          "i",
          "pusieres"
        ],
        [
          "i",
          "pusiere"
        ],
        [
          "i",
          "pusi\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "pusiereis"
        ],
        [
          "i",
          "pusieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "pon\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "pon\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "pon\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "pon\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "pon\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "pon\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran puesto"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "pondr\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "pondr\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "pondr\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "pondremos"
        ],
        [
          "i",
          "pondr\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "pondr\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habremos puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is puesto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n puesto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "pusiese"
        ],
        [
          "i",
          "pusieses"
        ],
        [
          "i",
          "pusiese"
        ],
        [
          "i",
          "pusi\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "pusieseis"
        ],
        [
          "i",
          "pusiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais puesto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan puesto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "pusiera"
        ],
        [
          "i",
          "pusieras"
        ],
        [
          "i",
          "pusiera"
        ],
        [
          "i",
          "pusi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "pusierais"
        ],
        [
          "i",
          "pusieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "poner",
    "english": "to put"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "llover\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "llover\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "llover\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "llover\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "llover\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "llover\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "llueve"
        ],
        [
          "i",
          "llueva"
        ],
        [
          "r",
          "llovamos"
        ],
        [
          "r",
          "lloved"
        ],
        [
          "i",
          "lluevan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he llovido"
        ],
        [
          "r",
          "has llovido"
        ],
        [
          "r",
          "ha llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is llovido"
        ],
        [
          "r",
          "han llovido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan llovido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas llovido"
        ],
        [
          "r",
          "haya llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan llovido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "llueva"
        ],
        [
          "i",
          "lluevas"
        ],
        [
          "i",
          "llueva"
        ],
        [
          "r",
          "llovamos"
        ],
        [
          "r",
          "llov\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "lluevan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron llovido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren llovido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "llov\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "lloviste"
        ],
        [
          "r",
          "llovi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "llovimos"
        ],
        [
          "r",
          "llovisteis"
        ],
        [
          "r",
          "llovieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "lluevo"
        ],
        [
          "i",
          "llueves"
        ],
        [
          "i",
          "llueve"
        ],
        [
          "r",
          "llovemos"
        ],
        [
          "r",
          "llov\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "llueven"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "lloviere"
        ],
        [
          "r",
          "llovieres"
        ],
        [
          "r",
          "lloviere"
        ],
        [
          "r",
          "llovi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "lloviereis"
        ],
        [
          "r",
          "llovieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "llov\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "llov\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "llov\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "llov\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "llov\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "llov\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran llovido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "llover\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "llover\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "llover\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "lloveremos"
        ],
        [
          "r",
          "llover\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "llover\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is llovido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n llovido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "lloviese"
        ],
        [
          "r",
          "llovieses"
        ],
        [
          "r",
          "lloviese"
        ],
        [
          "r",
          "llovi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "llovieseis"
        ],
        [
          "r",
          "lloviesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais llovido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan llovido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "lloviera"
        ],
        [
          "r",
          "llovieras"
        ],
        [
          "r",
          "lloviera"
        ],
        [
          "r",
          "llovi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "llovierais"
        ],
        [
          "r",
          "llovieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "llover",
    "english": "to rain"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "leer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "leer\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "leer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "leer\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "leer\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "leer\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "lee"
        ],
        [
          "r",
          "lea"
        ],
        [
          "r",
          "leamos"
        ],
        [
          "r",
          "leed"
        ],
        [
          "r",
          "lean"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "has le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "ha le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hemos le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "han le\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan le\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayas le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "haya le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hayan le\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "lea"
        ],
        [
          "r",
          "leas"
        ],
        [
          "r",
          "lea"
        ],
        [
          "r",
          "leamos"
        ],
        [
          "r",
          "le\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "lean"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubo le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron le\u00eddo"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren le\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "le\u00ed"
        ],
        [
          "i",
          "le\u00edste"
        ],
        [
          "i",
          "ley\u00f3"
        ],
        [
          "i",
          "le\u00edmos"
        ],
        [
          "i",
          "le\u00edsteis"
        ],
        [
          "i",
          "leyeron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "leo"
        ],
        [
          "r",
          "lees"
        ],
        [
          "r",
          "lee"
        ],
        [
          "r",
          "leemos"
        ],
        [
          "r",
          "le\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "leen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "leyere"
        ],
        [
          "i",
          "leyeres"
        ],
        [
          "i",
          "leyere"
        ],
        [
          "i",
          "ley\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "leyereis"
        ],
        [
          "i",
          "leyeren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "le\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "le\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "le\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "le\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "le\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "le\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran le\u00eddo"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "leer\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "leer\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "leer\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "leeremos"
        ],
        [
          "r",
          "leer\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "leer\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habremos le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n le\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "leyese"
        ],
        [
          "i",
          "leyeses"
        ],
        [
          "i",
          "leyese"
        ],
        [
          "i",
          "ley\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "leyeseis"
        ],
        [
          "i",
          "leyesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais le\u00eddo"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan le\u00eddo"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "leyera"
        ],
        [
          "i",
          "leyeras"
        ],
        [
          "i",
          "leyera"
        ],
        [
          "i",
          "ley\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "leyerais"
        ],
        [
          "i",
          "leyeran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "leer",
    "english": "to read"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "responder\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "responder\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "responder\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "responder\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "responder\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "responder\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "responde"
        ],
        [
          "r",
          "responda"
        ],
        [
          "r",
          "respondamos"
        ],
        [
          "r",
          "responded"
        ],
        [
          "r",
          "respondan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he respondido"
        ],
        [
          "r",
          "has respondido"
        ],
        [
          "r",
          "ha respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is respondido"
        ],
        [
          "r",
          "han respondido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan respondido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas respondido"
        ],
        [
          "r",
          "haya respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan respondido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "responda"
        ],
        [
          "r",
          "respondas"
        ],
        [
          "r",
          "responda"
        ],
        [
          "r",
          "respondamos"
        ],
        [
          "r",
          "respond\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "respondan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron respondido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren respondido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "respond\u00ed,repuse"
        ],
        [
          "r",
          "respondiste,repusiste"
        ],
        [
          "r",
          "respondi\u00f3,repuso"
        ],
        [
          "r",
          "respondimos,repusimos"
        ],
        [
          "r",
          "respondisteis,repusisteis"
        ],
        [
          "r",
          "respondieron,repusieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "respondo"
        ],
        [
          "r",
          "respondes"
        ],
        [
          "r",
          "responde"
        ],
        [
          "r",
          "respondemos"
        ],
        [
          "r",
          "respond\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "responden"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "respondiere"
        ],
        [
          "r",
          "respondieres"
        ],
        [
          "r",
          "respondiere"
        ],
        [
          "r",
          "respondi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "respondiereis"
        ],
        [
          "r",
          "respondieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "respond\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "respond\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "respond\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "respond\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "respond\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "respond\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran respondido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "responder\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "responder\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "responder\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "responderemos"
        ],
        [
          "r",
          "responder\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "responder\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is respondido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n respondido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "respondiese"
        ],
        [
          "r",
          "respondieses"
        ],
        [
          "r",
          "respondiese"
        ],
        [
          "r",
          "respondi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "respondieseis"
        ],
        [
          "r",
          "respondiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais respondido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan respondido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "respondiera"
        ],
        [
          "r",
          "respondieras"
        ],
        [
          "r",
          "respondiera"
        ],
        [
          "r",
          "respondi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "respondierais"
        ],
        [
          "r",
          "respondieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "responder",
    "english": "to answer; to reply, to answer back"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "correr\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "correr\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "correr\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "correr\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "correr\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "correr\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "corre"
        ],
        [
          "r",
          "corra"
        ],
        [
          "r",
          "corramos"
        ],
        [
          "r",
          "corred"
        ],
        [
          "r",
          "corran"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he corrido"
        ],
        [
          "r",
          "has corrido"
        ],
        [
          "r",
          "ha corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is corrido"
        ],
        [
          "r",
          "han corrido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan corrido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas corrido"
        ],
        [
          "r",
          "haya corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan corrido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "corra"
        ],
        [
          "r",
          "corras"
        ],
        [
          "r",
          "corra"
        ],
        [
          "r",
          "corramos"
        ],
        [
          "r",
          "corr\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "corran"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron corrido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren corrido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "corr\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "corriste"
        ],
        [
          "r",
          "corri\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "corrimos"
        ],
        [
          "r",
          "corristeis"
        ],
        [
          "r",
          "corrieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "corro"
        ],
        [
          "r",
          "corres"
        ],
        [
          "r",
          "corre"
        ],
        [
          "r",
          "corremos"
        ],
        [
          "r",
          "corr\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "corren"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "corriere"
        ],
        [
          "r",
          "corrieres"
        ],
        [
          "r",
          "corriere"
        ],
        [
          "r",
          "corri\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "corriereis"
        ],
        [
          "r",
          "corrieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "corr\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "corr\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "corr\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "corr\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "corr\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "corr\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran corrido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "correr\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "correr\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "correr\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "correremos"
        ],
        [
          "r",
          "correr\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "correr\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is corrido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n corrido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "corriese"
        ],
        [
          "r",
          "corrieses"
        ],
        [
          "r",
          "corriese"
        ],
        [
          "r",
          "corri\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "corrieseis"
        ],
        [
          "r",
          "corriesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais corrido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan corrido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "corriera"
        ],
        [
          "r",
          "corrieras"
        ],
        [
          "r",
          "corriera"
        ],
        [
          "r",
          "corri\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "corrierais"
        ],
        [
          "r",
          "corrieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "correr",
    "english": "to run"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "dir\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "di"
        ],
        [
          "i",
          "diga"
        ],
        [
          "i",
          "digamos"
        ],
        [
          "r",
          "decid"
        ],
        [
          "i",
          "digan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he dicho"
        ],
        [
          "r",
          "has dicho"
        ],
        [
          "r",
          "ha dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hemos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is dicho"
        ],
        [
          "r",
          "han dicho"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan dicho"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hayas dicho"
        ],
        [
          "r",
          "haya dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hayan dicho"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "diga"
        ],
        [
          "i",
          "digas"
        ],
        [
          "i",
          "diga"
        ],
        [
          "i",
          "digamos"
        ],
        [
          "i",
          "dig\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "digan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubo dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron dicho"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren dicho"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "dije"
        ],
        [
          "i",
          "dijiste"
        ],
        [
          "i",
          "dijo"
        ],
        [
          "i",
          "dijimos"
        ],
        [
          "i",
          "dijisteis"
        ],
        [
          "i",
          "dijeron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "digo"
        ],
        [
          "i",
          "dices"
        ],
        [
          "i",
          "dice"
        ],
        [
          "r",
          "decimos"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00eds"
        ],
        [
          "i",
          "dicen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "dijere"
        ],
        [
          "i",
          "dijeres"
        ],
        [
          "i",
          "dijere"
        ],
        [
          "i",
          "dij\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "dijereis"
        ],
        [
          "i",
          "dijeren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "dec\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran dicho"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "dir\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "diremos"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habremos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n dicho"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "dijese"
        ],
        [
          "i",
          "dijeses"
        ],
        [
          "i",
          "dijese"
        ],
        [
          "i",
          "dij\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "dijeseis"
        ],
        [
          "i",
          "dijesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan dicho"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "dijera"
        ],
        [
          "i",
          "dijeras"
        ],
        [
          "i",
          "dijera"
        ],
        [
          "i",
          "dij\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "dijerais"
        ],
        [
          "i",
          "dijeran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "decir",
    "english": "to say, to tell"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "ver\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "ver\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "ver\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "ver\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "ver\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "ver\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "ve"
        ],
        [
          "i",
          "vea"
        ],
        [
          "i",
          "veamos"
        ],
        [
          "r",
          "ved"
        ],
        [
          "i",
          "vean"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he visto"
        ],
        [
          "r",
          "has visto"
        ],
        [
          "r",
          "ha visto"
        ],
        [
          "r",
          "hemos visto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is visto"
        ],
        [
          "r",
          "han visto"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda visto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas visto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda visto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos visto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais visto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan visto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya visto"
        ],
        [
          "r",
          "hayas visto"
        ],
        [
          "r",
          "haya visto"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos visto"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is visto"
        ],
        [
          "r",
          "hayan visto"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "vea"
        ],
        [
          "i",
          "veas"
        ],
        [
          "i",
          "vea"
        ],
        [
          "i",
          "veamos"
        ],
        [
          "i",
          "ve\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "vean"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubo visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron visto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren visto"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "vi"
        ],
        [
          "r",
          "viste"
        ],
        [
          "i",
          "vio"
        ],
        [
          "r",
          "vimos"
        ],
        [
          "r",
          "visteis"
        ],
        [
          "r",
          "vieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "veo"
        ],
        [
          "r",
          "ves"
        ],
        [
          "r",
          "ve"
        ],
        [
          "r",
          "vemos"
        ],
        [
          "i",
          "veis"
        ],
        [
          "r",
          "ven"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "viere"
        ],
        [
          "r",
          "vieres"
        ],
        [
          "r",
          "viere"
        ],
        [
          "r",
          "vi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "viereis"
        ],
        [
          "r",
          "vieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "i",
          "ve\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "ve\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "ve\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "ve\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "ve\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "ve\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais visto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran visto"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "ver\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "ver\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "ver\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "veremos"
        ],
        [
          "r",
          "ver\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "ver\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 visto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s visto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 visto"
        ],
        [
          "r",
          "habremos visto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is visto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n visto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "viese"
        ],
        [
          "r",
          "vieses"
        ],
        [
          "r",
          "viese"
        ],
        [
          "r",
          "vi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "vieseis"
        ],
        [
          "r",
          "viesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda visto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas visto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda visto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos visto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais visto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan visto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "viera"
        ],
        [
          "r",
          "vieras"
        ],
        [
          "r",
          "viera"
        ],
        [
          "r",
          "vi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "vierais"
        ],
        [
          "r",
          "vieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "ver",
    "english": "to see, to look at, to watch"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "vender\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "vender\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "vender\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "vender\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "vender\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "vender\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "vende"
        ],
        [
          "r",
          "venda"
        ],
        [
          "r",
          "vendamos"
        ],
        [
          "r",
          "vended"
        ],
        [
          "r",
          "vendan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he vendido"
        ],
        [
          "r",
          "has vendido"
        ],
        [
          "r",
          "ha vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is vendido"
        ],
        [
          "r",
          "han vendido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan vendido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas vendido"
        ],
        [
          "r",
          "haya vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan vendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "venda"
        ],
        [
          "r",
          "vendas"
        ],
        [
          "r",
          "venda"
        ],
        [
          "r",
          "vendamos"
        ],
        [
          "r",
          "vend\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "vendan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron vendido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren vendido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "vend\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "vendiste"
        ],
        [
          "r",
          "vendi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "vendimos"
        ],
        [
          "r",
          "vendisteis"
        ],
        [
          "r",
          "vendieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "vendo"
        ],
        [
          "r",
          "vendes"
        ],
        [
          "r",
          "vende"
        ],
        [
          "r",
          "vendemos"
        ],
        [
          "r",
          "vend\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "venden"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "vendiere"
        ],
        [
          "r",
          "vendieres"
        ],
        [
          "r",
          "vendiere"
        ],
        [
          "r",
          "vendi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "vendiereis"
        ],
        [
          "r",
          "vendieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "vend\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "vend\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "vend\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "vend\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "vend\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "vend\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran vendido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "vender\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "vender\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "vender\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "venderemos"
        ],
        [
          "r",
          "vender\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "vender\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is vendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n vendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "vendiese"
        ],
        [
          "r",
          "vendieses"
        ],
        [
          "r",
          "vendiese"
        ],
        [
          "r",
          "vendi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "vendieseis"
        ],
        [
          "r",
          "vendiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais vendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan vendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "vendiera"
        ],
        [
          "r",
          "vendieras"
        ],
        [
          "r",
          "vendiera"
        ],
        [
          "r",
          "vendi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "vendierais"
        ],
        [
          "r",
          "vendieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "vender",
    "english": "to sell"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "enviar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "enviar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "enviar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "enviar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "enviar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "enviar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "env\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "env\u00ede"
        ],
        [
          "r",
          "enviemos"
        ],
        [
          "r",
          "enviad"
        ],
        [
          "i",
          "env\u00eden"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he enviado"
        ],
        [
          "r",
          "has enviado"
        ],
        [
          "r",
          "ha enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is enviado"
        ],
        [
          "r",
          "han enviado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan enviado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas enviado"
        ],
        [
          "r",
          "haya enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan enviado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "env\u00ede"
        ],
        [
          "i",
          "env\u00edes"
        ],
        [
          "i",
          "env\u00ede"
        ],
        [
          "r",
          "enviemos"
        ],
        [
          "r",
          "envi\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "env\u00eden"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron enviado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren enviado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "envi\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "enviaste"
        ],
        [
          "r",
          "envi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "enviamos"
        ],
        [
          "r",
          "enviasteis"
        ],
        [
          "r",
          "enviaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "env\u00edo"
        ],
        [
          "i",
          "env\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "env\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "enviamos"
        ],
        [
          "r",
          "envi\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "env\u00edan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "enviare"
        ],
        [
          "r",
          "enviares"
        ],
        [
          "r",
          "enviare"
        ],
        [
          "r",
          "envi\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "enviareis"
        ],
        [
          "r",
          "enviaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "enviaba"
        ],
        [
          "r",
          "enviabas"
        ],
        [
          "r",
          "enviaba"
        ],
        [
          "r",
          "envi\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "enviabais"
        ],
        [
          "r",
          "enviaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran enviado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "enviar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "enviar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "enviar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "enviaremos"
        ],
        [
          "r",
          "enviar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "enviar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is enviado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n enviado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "enviase"
        ],
        [
          "r",
          "enviases"
        ],
        [
          "r",
          "enviase"
        ],
        [
          "r",
          "envi\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "enviaseis"
        ],
        [
          "r",
          "enviasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais enviado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan enviado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "enviara"
        ],
        [
          "r",
          "enviaras"
        ],
        [
          "r",
          "enviara"
        ],
        [
          "r",
          "envi\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "enviarais"
        ],
        [
          "r",
          "enviaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "enviar",
    "english": "to send"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "firmar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "firmar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "firmar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "firmar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "firmar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "firmar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "firma"
        ],
        [
          "r",
          "firme"
        ],
        [
          "r",
          "firmemos"
        ],
        [
          "r",
          "firmad"
        ],
        [
          "r",
          "firmen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he firmado"
        ],
        [
          "r",
          "has firmado"
        ],
        [
          "r",
          "ha firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is firmado"
        ],
        [
          "r",
          "han firmado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan firmado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas firmado"
        ],
        [
          "r",
          "haya firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan firmado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "firme"
        ],
        [
          "r",
          "firmes"
        ],
        [
          "r",
          "firme"
        ],
        [
          "r",
          "firmemos"
        ],
        [
          "r",
          "firm\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "firmen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron firmado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren firmado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "firm\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "firmaste"
        ],
        [
          "r",
          "firm\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "firmamos"
        ],
        [
          "r",
          "firmasteis"
        ],
        [
          "r",
          "firmaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "firmo"
        ],
        [
          "r",
          "firmas"
        ],
        [
          "r",
          "firma"
        ],
        [
          "r",
          "firmamos"
        ],
        [
          "r",
          "firm\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "firman"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "firmare"
        ],
        [
          "r",
          "firmares"
        ],
        [
          "r",
          "firmare"
        ],
        [
          "r",
          "firm\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "firmareis"
        ],
        [
          "r",
          "firmaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "firmaba"
        ],
        [
          "r",
          "firmabas"
        ],
        [
          "r",
          "firmaba"
        ],
        [
          "r",
          "firm\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "firmabais"
        ],
        [
          "r",
          "firmaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran firmado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "firmar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "firmar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "firmar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "firmaremos"
        ],
        [
          "r",
          "firmar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "firmar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is firmado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n firmado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "firmase"
        ],
        [
          "r",
          "firmases"
        ],
        [
          "r",
          "firmase"
        ],
        [
          "r",
          "firm\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "firmaseis"
        ],
        [
          "r",
          "firmasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais firmado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan firmado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "firmara"
        ],
        [
          "r",
          "firmaras"
        ],
        [
          "r",
          "firmara"
        ],
        [
          "r",
          "firm\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "firmarais"
        ],
        [
          "r",
          "firmaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "firmar",
    "english": "to sign"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "cantar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cantar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "cantar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "cantar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "cantar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "cantar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "canta"
        ],
        [
          "r",
          "cante"
        ],
        [
          "r",
          "cantemos"
        ],
        [
          "r",
          "cantad"
        ],
        [
          "r",
          "canten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he cantado"
        ],
        [
          "r",
          "has cantado"
        ],
        [
          "r",
          "ha cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is cantado"
        ],
        [
          "r",
          "han cantado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan cantado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas cantado"
        ],
        [
          "r",
          "haya cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan cantado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "cante"
        ],
        [
          "r",
          "cantes"
        ],
        [
          "r",
          "cante"
        ],
        [
          "r",
          "cantemos"
        ],
        [
          "r",
          "cant\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "canten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron cantado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren cantado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "cant\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cantaste"
        ],
        [
          "r",
          "cant\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "cantamos"
        ],
        [
          "r",
          "cantasteis"
        ],
        [
          "r",
          "cantaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "canto"
        ],
        [
          "r",
          "cantas"
        ],
        [
          "r",
          "canta"
        ],
        [
          "r",
          "cantamos"
        ],
        [
          "r",
          "cant\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "cantan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "cantare"
        ],
        [
          "r",
          "cantares"
        ],
        [
          "r",
          "cantare"
        ],
        [
          "r",
          "cant\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "cantareis"
        ],
        [
          "r",
          "cantaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "cantaba"
        ],
        [
          "r",
          "cantabas"
        ],
        [
          "r",
          "cantaba"
        ],
        [
          "r",
          "cant\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "cantabais"
        ],
        [
          "r",
          "cantaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran cantado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "cantar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "cantar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "cantar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "cantaremos"
        ],
        [
          "r",
          "cantar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "cantar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is cantado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n cantado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "cantase"
        ],
        [
          "r",
          "cantases"
        ],
        [
          "r",
          "cantase"
        ],
        [
          "r",
          "cant\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "cantaseis"
        ],
        [
          "r",
          "cantasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais cantado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan cantado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "cantara"
        ],
        [
          "r",
          "cantaras"
        ],
        [
          "r",
          "cantara"
        ],
        [
          "r",
          "cant\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "cantarais"
        ],
        [
          "r",
          "cantaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "cantar",
    "english": "to sing"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "me sentar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "te sentar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "se sentar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "nos sentar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "os sentar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "se sentar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "sienta"
        ],
        [
          "i",
          "siente"
        ],
        [
          "r",
          "sentemos"
        ],
        [
          "r",
          "sentad"
        ],
        [
          "i",
          "sienten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "me he sentado"
        ],
        [
          "r",
          "te has sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se ha sentado"
        ],
        [
          "r",
          "nos hemos sentado"
        ],
        [
          "r",
          "os hab\u00e9is sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se han sentado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "me habr\u00eda sentado"
        ],
        [
          "r",
          "te habr\u00edas sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se habr\u00eda sentado"
        ],
        [
          "r",
          "nos habr\u00edamos sentado"
        ],
        [
          "r",
          "os habr\u00edais sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se habr\u00edan sentado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "me haya sentado"
        ],
        [
          "r",
          "te hayas sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se haya sentado"
        ],
        [
          "r",
          "nos hayamos sentado"
        ],
        [
          "r",
          "os hay\u00e1is sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se hayan sentado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "me siente"
        ],
        [
          "i",
          "te sientes"
        ],
        [
          "i",
          "se siente"
        ],
        [
          "r",
          "nos sentemos"
        ],
        [
          "r",
          "os sent\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "se sienten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "me hube sentado"
        ],
        [
          "r",
          "te hubiste sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se hubo sentado"
        ],
        [
          "r",
          "nos hubimos sentado"
        ],
        [
          "r",
          "os hubisteis sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se hubieron sentado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "me hubiere sentado"
        ],
        [
          "r",
          "te hubieres sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se hubiere sentado"
        ],
        [
          "r",
          "nos hubi\u00e9remos sentado"
        ],
        [
          "r",
          "os hubiereis sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se hubieren sentado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "me sent\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "te sentaste"
        ],
        [
          "r",
          "se sent\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "nos sentamos"
        ],
        [
          "r",
          "os sentasteis"
        ],
        [
          "r",
          "se sentaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "me siento"
        ],
        [
          "i",
          "te sientas"
        ],
        [
          "i",
          "se sienta"
        ],
        [
          "r",
          "nos sentamos"
        ],
        [
          "r",
          "os sent\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "se sientan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "me sentare"
        ],
        [
          "r",
          "te sentares"
        ],
        [
          "r",
          "se sentare"
        ],
        [
          "r",
          "nos sent\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "os sentareis"
        ],
        [
          "r",
          "se sentaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "me sentaba"
        ],
        [
          "r",
          "te sentabas"
        ],
        [
          "r",
          "se sentaba"
        ],
        [
          "r",
          "nos sent\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "os sentabais"
        ],
        [
          "r",
          "se sentaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "me hubiera sentado"
        ],
        [
          "r",
          "te hubieras sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se hubiera sentado"
        ],
        [
          "r",
          "nos hubi\u00e9ramos sentado"
        ],
        [
          "r",
          "os hubierais sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se hubieran sentado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "me sentar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "te sentar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "se sentar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "nos sentaremos"
        ],
        [
          "r",
          "os sentar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "se sentar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "me habr\u00e9 sentado"
        ],
        [
          "r",
          "te habr\u00e1s sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se habr\u00e1 sentado"
        ],
        [
          "r",
          "nos habremos sentado"
        ],
        [
          "r",
          "os habr\u00e9is sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se habr\u00e1n sentado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "me sentase"
        ],
        [
          "r",
          "te sentases"
        ],
        [
          "r",
          "se sentase"
        ],
        [
          "r",
          "nos sent\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "os sentaseis"
        ],
        [
          "r",
          "se sentasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "me hab\u00eda sentado"
        ],
        [
          "r",
          "te hab\u00edas sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se hab\u00eda sentado"
        ],
        [
          "r",
          "nos hab\u00edamos sentado"
        ],
        [
          "r",
          "os hab\u00edais sentado"
        ],
        [
          "r",
          "se hab\u00edan sentado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "me sentara"
        ],
        [
          "r",
          "te sentaras"
        ],
        [
          "r",
          "se sentara"
        ],
        [
          "r",
          "nos sent\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "os sentarais"
        ],
        [
          "r",
          "se sentaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "sentar",
    "english": "to sit"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "dormir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dormir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "dormir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dormir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "dormir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "dormir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "duerme"
        ],
        [
          "i",
          "duerma"
        ],
        [
          "i",
          "durmamos"
        ],
        [
          "r",
          "dormid"
        ],
        [
          "i",
          "duerman"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he dormido"
        ],
        [
          "r",
          "has dormido"
        ],
        [
          "r",
          "ha dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is dormido"
        ],
        [
          "r",
          "han dormido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan dormido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas dormido"
        ],
        [
          "r",
          "haya dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan dormido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "duerma"
        ],
        [
          "i",
          "duermas"
        ],
        [
          "i",
          "duerma"
        ],
        [
          "i",
          "durmamos"
        ],
        [
          "i",
          "durm\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "duerman"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron dormido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren dormido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "dorm\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "dormiste"
        ],
        [
          "i",
          "durmi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "dormimos"
        ],
        [
          "r",
          "dormisteis"
        ],
        [
          "i",
          "durmieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "duermo"
        ],
        [
          "i",
          "duermes"
        ],
        [
          "i",
          "duerme"
        ],
        [
          "r",
          "dormimos"
        ],
        [
          "r",
          "dorm\u00eds"
        ],
        [
          "i",
          "duermen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "durmiere"
        ],
        [
          "i",
          "durmieres"
        ],
        [
          "i",
          "durmiere"
        ],
        [
          "i",
          "durmi\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "durmiereis"
        ],
        [
          "i",
          "durmieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "dorm\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dorm\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "dorm\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dorm\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "dorm\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "dorm\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran dormido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "dormir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "dormir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "dormir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "dormiremos"
        ],
        [
          "r",
          "dormir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "dormir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is dormido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n dormido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "durmiese"
        ],
        [
          "i",
          "durmieses"
        ],
        [
          "i",
          "durmiese"
        ],
        [
          "i",
          "durmi\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "durmieseis"
        ],
        [
          "i",
          "durmiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais dormido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan dormido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "durmiera"
        ],
        [
          "i",
          "durmieras"
        ],
        [
          "i",
          "durmiera"
        ],
        [
          "i",
          "durmi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "durmierais"
        ],
        [
          "i",
          "durmieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "dormir",
    "english": "to sleep"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "fumar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "fumar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "fumar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "fumar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "fumar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "fumar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "fuma"
        ],
        [
          "r",
          "fume"
        ],
        [
          "r",
          "fumemos"
        ],
        [
          "r",
          "fumad"
        ],
        [
          "r",
          "fumen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he fumado"
        ],
        [
          "r",
          "has fumado"
        ],
        [
          "r",
          "ha fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is fumado"
        ],
        [
          "r",
          "han fumado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan fumado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas fumado"
        ],
        [
          "r",
          "haya fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan fumado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "fume"
        ],
        [
          "r",
          "fumes"
        ],
        [
          "r",
          "fume"
        ],
        [
          "r",
          "fumemos"
        ],
        [
          "r",
          "fum\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "fumen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron fumado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren fumado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "fum\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "fumaste"
        ],
        [
          "r",
          "fum\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "fumamos"
        ],
        [
          "r",
          "fumasteis"
        ],
        [
          "r",
          "fumaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "fumo"
        ],
        [
          "r",
          "fumas"
        ],
        [
          "r",
          "fuma"
        ],
        [
          "r",
          "fumamos"
        ],
        [
          "r",
          "fum\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "fuman"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "fumare"
        ],
        [
          "r",
          "fumares"
        ],
        [
          "r",
          "fumare"
        ],
        [
          "r",
          "fum\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "fumareis"
        ],
        [
          "r",
          "fumaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "fumaba"
        ],
        [
          "r",
          "fumabas"
        ],
        [
          "r",
          "fumaba"
        ],
        [
          "r",
          "fum\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "fumabais"
        ],
        [
          "r",
          "fumaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran fumado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "fumar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "fumar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "fumar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "fumaremos"
        ],
        [
          "r",
          "fumar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "fumar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is fumado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n fumado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "fumase"
        ],
        [
          "r",
          "fumases"
        ],
        [
          "r",
          "fumase"
        ],
        [
          "r",
          "fum\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "fumaseis"
        ],
        [
          "r",
          "fumasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais fumado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan fumado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "fumara"
        ],
        [
          "r",
          "fumaras"
        ],
        [
          "r",
          "fumara"
        ],
        [
          "r",
          "fum\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "fumarais"
        ],
        [
          "r",
          "fumaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "fumar",
    "english": "to smoke"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "hablar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "habla"
        ],
        [
          "r",
          "hable"
        ],
        [
          "r",
          "hablemos"
        ],
        [
          "r",
          "hablad"
        ],
        [
          "r",
          "hablen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he hablado"
        ],
        [
          "r",
          "has hablado"
        ],
        [
          "r",
          "ha hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is hablado"
        ],
        [
          "r",
          "han hablado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan hablado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas hablado"
        ],
        [
          "r",
          "haya hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan hablado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "hable"
        ],
        [
          "r",
          "hables"
        ],
        [
          "r",
          "hable"
        ],
        [
          "r",
          "hablemos"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "hablen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron hablado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren hablado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "habl\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "hablaste"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "hablamos"
        ],
        [
          "r",
          "hablasteis"
        ],
        [
          "r",
          "hablaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "hablo"
        ],
        [
          "r",
          "hablas"
        ],
        [
          "r",
          "habla"
        ],
        [
          "r",
          "hablamos"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "hablan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hablare"
        ],
        [
          "r",
          "hablares"
        ],
        [
          "r",
          "hablare"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "hablareis"
        ],
        [
          "r",
          "hablaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "hablaba"
        ],
        [
          "r",
          "hablabas"
        ],
        [
          "r",
          "hablaba"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "hablabais"
        ],
        [
          "r",
          "hablaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran hablado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "hablar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "hablaremos"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n hablado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "hablase"
        ],
        [
          "r",
          "hablases"
        ],
        [
          "r",
          "hablase"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "hablaseis"
        ],
        [
          "r",
          "hablasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan hablado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "hablara"
        ],
        [
          "r",
          "hablaras"
        ],
        [
          "r",
          "hablara"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "hablarais"
        ],
        [
          "r",
          "hablaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "hablar",
    "english": "to speak, to talk"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "deletrear\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "deletrear\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "deletrear\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "deletrear\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "deletrear\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "deletrear\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "deletrea"
        ],
        [
          "r",
          "deletree"
        ],
        [
          "r",
          "deletreemos"
        ],
        [
          "r",
          "deletread"
        ],
        [
          "r",
          "deletreen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "has deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "ha deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "han deletreado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan deletreado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "haya deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan deletreado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "deletree"
        ],
        [
          "r",
          "deletrees"
        ],
        [
          "r",
          "deletree"
        ],
        [
          "r",
          "deletreemos"
        ],
        [
          "r",
          "deletre\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "deletreen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron deletreado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren deletreado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "deletre\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "deletreaste"
        ],
        [
          "r",
          "deletre\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "deletreamos"
        ],
        [
          "r",
          "deletreasteis"
        ],
        [
          "r",
          "deletrearon"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "deletreo"
        ],
        [
          "r",
          "deletreas"
        ],
        [
          "r",
          "deletrea"
        ],
        [
          "r",
          "deletreamos"
        ],
        [
          "r",
          "deletre\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "deletrean"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "deletreare"
        ],
        [
          "r",
          "deletreares"
        ],
        [
          "r",
          "deletreare"
        ],
        [
          "r",
          "deletre\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "deletreareis"
        ],
        [
          "r",
          "deletrearen"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "deletreaba"
        ],
        [
          "r",
          "deletreabas"
        ],
        [
          "r",
          "deletreaba"
        ],
        [
          "r",
          "deletre\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "deletreabais"
        ],
        [
          "r",
          "deletreaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran deletreado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "deletrear\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "deletrear\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "deletrear\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "deletrearemos"
        ],
        [
          "r",
          "deletrear\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "deletrear\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n deletreado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "deletrease"
        ],
        [
          "r",
          "deletreases"
        ],
        [
          "r",
          "deletrease"
        ],
        [
          "r",
          "deletre\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "deletreaseis"
        ],
        [
          "r",
          "deletreasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais deletreado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan deletreado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "deletreara"
        ],
        [
          "r",
          "deletrearas"
        ],
        [
          "r",
          "deletreara"
        ],
        [
          "r",
          "deletre\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "deletrearais"
        ],
        [
          "r",
          "deletrearan"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "deletrear",
    "english": "to spell"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "gastar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "gastar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "gastar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "gastar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "gastar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "gastar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "gasta"
        ],
        [
          "r",
          "gaste"
        ],
        [
          "r",
          "gastemos"
        ],
        [
          "r",
          "gastad"
        ],
        [
          "r",
          "gasten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he gastado"
        ],
        [
          "r",
          "has gastado"
        ],
        [
          "r",
          "ha gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is gastado"
        ],
        [
          "r",
          "han gastado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan gastado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas gastado"
        ],
        [
          "r",
          "haya gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan gastado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "gaste"
        ],
        [
          "r",
          "gastes"
        ],
        [
          "r",
          "gaste"
        ],
        [
          "r",
          "gastemos"
        ],
        [
          "r",
          "gast\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "gasten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron gastado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren gastado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "gast\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "gastaste"
        ],
        [
          "r",
          "gast\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "gastamos"
        ],
        [
          "r",
          "gastasteis"
        ],
        [
          "r",
          "gastaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "gasto"
        ],
        [
          "r",
          "gastas"
        ],
        [
          "r",
          "gasta"
        ],
        [
          "r",
          "gastamos"
        ],
        [
          "r",
          "gast\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "gastan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "gastare"
        ],
        [
          "r",
          "gastares"
        ],
        [
          "r",
          "gastare"
        ],
        [
          "r",
          "gast\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "gastareis"
        ],
        [
          "r",
          "gastaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "gastaba"
        ],
        [
          "r",
          "gastabas"
        ],
        [
          "r",
          "gastaba"
        ],
        [
          "r",
          "gast\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "gastabais"
        ],
        [
          "r",
          "gastaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran gastado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "gastar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "gastar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "gastar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "gastaremos"
        ],
        [
          "r",
          "gastar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "gastar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is gastado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n gastado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "gastase"
        ],
        [
          "r",
          "gastases"
        ],
        [
          "r",
          "gastase"
        ],
        [
          "r",
          "gast\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "gastaseis"
        ],
        [
          "r",
          "gastasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais gastado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan gastado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "gastara"
        ],
        [
          "r",
          "gastaras"
        ],
        [
          "r",
          "gastara"
        ],
        [
          "r",
          "gast\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "gastarais"
        ],
        [
          "r",
          "gastaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "gastar",
    "english": "to spend"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "comenzar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "comenzar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "comenzar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "comenzar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "comenzar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "comenzar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "comienza"
        ],
        [
          "i",
          "comience"
        ],
        [
          "i",
          "comencemos"
        ],
        [
          "r",
          "comenzad"
        ],
        [
          "i",
          "comiencen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "has comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "ha comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "han comenzado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan comenzado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "haya comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan comenzado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "comience"
        ],
        [
          "i",
          "comiences"
        ],
        [
          "i",
          "comience"
        ],
        [
          "i",
          "comencemos"
        ],
        [
          "i",
          "comenc\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "comiencen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron comenzado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren comenzado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "comenc\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "comenzaste"
        ],
        [
          "r",
          "comenz\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "comenzamos"
        ],
        [
          "r",
          "comenzasteis"
        ],
        [
          "r",
          "comenzaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "comienzo"
        ],
        [
          "i",
          "comienzas"
        ],
        [
          "i",
          "comienza"
        ],
        [
          "r",
          "comenzamos"
        ],
        [
          "r",
          "comenz\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "comienzan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "comenzare"
        ],
        [
          "r",
          "comenzares"
        ],
        [
          "r",
          "comenzare"
        ],
        [
          "r",
          "comenz\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "comenzareis"
        ],
        [
          "r",
          "comenzaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "comenzaba"
        ],
        [
          "r",
          "comenzabas"
        ],
        [
          "r",
          "comenzaba"
        ],
        [
          "r",
          "comenz\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "comenzabais"
        ],
        [
          "r",
          "comenzaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran comenzado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "comenzar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "comenzar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "comenzar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "comenzaremos"
        ],
        [
          "r",
          "comenzar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "comenzar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n comenzado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "comenzase"
        ],
        [
          "r",
          "comenzases"
        ],
        [
          "r",
          "comenzase"
        ],
        [
          "r",
          "comenz\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "comenzaseis"
        ],
        [
          "r",
          "comenzasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais comenzado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan comenzado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "comenzara"
        ],
        [
          "r",
          "comenzaras"
        ],
        [
          "r",
          "comenzara"
        ],
        [
          "r",
          "comenz\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "comenzarais"
        ],
        [
          "r",
          "comenzaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "comenzar",
    "english": "to begin, to start"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "estudiar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "estudiar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "estudiar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "estudiar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "estudiar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "estudiar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "estudia"
        ],
        [
          "r",
          "estudie"
        ],
        [
          "r",
          "estudiemos"
        ],
        [
          "r",
          "estudiad"
        ],
        [
          "r",
          "estudien"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "has estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "ha estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "han estudiado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan estudiado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "haya estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan estudiado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "estudie"
        ],
        [
          "r",
          "estudies"
        ],
        [
          "r",
          "estudie"
        ],
        [
          "r",
          "estudiemos"
        ],
        [
          "r",
          "estudi\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "estudien"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron estudiado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren estudiado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "estudi\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "estudiaste"
        ],
        [
          "r",
          "estudi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "estudiamos"
        ],
        [
          "r",
          "estudiasteis"
        ],
        [
          "r",
          "estudiaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "estudio"
        ],
        [
          "r",
          "estudias"
        ],
        [
          "r",
          "estudia"
        ],
        [
          "r",
          "estudiamos"
        ],
        [
          "r",
          "estudi\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "estudian"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "estudiare"
        ],
        [
          "r",
          "estudiares"
        ],
        [
          "r",
          "estudiare"
        ],
        [
          "r",
          "estudi\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "estudiareis"
        ],
        [
          "r",
          "estudiaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "estudiaba"
        ],
        [
          "r",
          "estudiabas"
        ],
        [
          "r",
          "estudiaba"
        ],
        [
          "r",
          "estudi\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "estudiabais"
        ],
        [
          "r",
          "estudiaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran estudiado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "estudiar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "estudiar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "estudiar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "estudiaremos"
        ],
        [
          "r",
          "estudiar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "estudiar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n estudiado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "estudiase"
        ],
        [
          "r",
          "estudiases"
        ],
        [
          "r",
          "estudiase"
        ],
        [
          "r",
          "estudi\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "estudiaseis"
        ],
        [
          "r",
          "estudiasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais estudiado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan estudiado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "estudiara"
        ],
        [
          "r",
          "estudiaras"
        ],
        [
          "r",
          "estudiara"
        ],
        [
          "r",
          "estudi\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "estudiarais"
        ],
        [
          "r",
          "estudiaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "estudiar",
    "english": "to study"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "nadar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "nadar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "nadar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "nadar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "nadar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "nadar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "nada"
        ],
        [
          "r",
          "nade"
        ],
        [
          "r",
          "nademos"
        ],
        [
          "r",
          "nadad"
        ],
        [
          "r",
          "naden"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he nadado"
        ],
        [
          "r",
          "has nadado"
        ],
        [
          "r",
          "ha nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is nadado"
        ],
        [
          "r",
          "han nadado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan nadado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas nadado"
        ],
        [
          "r",
          "haya nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan nadado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "nade"
        ],
        [
          "r",
          "nades"
        ],
        [
          "r",
          "nade"
        ],
        [
          "r",
          "nademos"
        ],
        [
          "r",
          "nad\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "naden"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron nadado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren nadado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "nad\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "nadaste"
        ],
        [
          "r",
          "nad\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "nadamos"
        ],
        [
          "r",
          "nadasteis"
        ],
        [
          "r",
          "nadaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "nado"
        ],
        [
          "r",
          "nadas"
        ],
        [
          "r",
          "nada"
        ],
        [
          "r",
          "nadamos"
        ],
        [
          "r",
          "nad\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "nadan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "nadare"
        ],
        [
          "r",
          "nadares"
        ],
        [
          "r",
          "nadare"
        ],
        [
          "r",
          "nad\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "nadareis"
        ],
        [
          "r",
          "nadaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "nadaba"
        ],
        [
          "r",
          "nadabas"
        ],
        [
          "r",
          "nadaba"
        ],
        [
          "r",
          "nad\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "nadabais"
        ],
        [
          "r",
          "nadaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran nadado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "nadar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "nadar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "nadar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "nadaremos"
        ],
        [
          "r",
          "nadar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "nadar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is nadado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n nadado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "nadase"
        ],
        [
          "r",
          "nadases"
        ],
        [
          "r",
          "nadase"
        ],
        [
          "r",
          "nad\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "nadaseis"
        ],
        [
          "r",
          "nadasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais nadado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan nadado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "nadara"
        ],
        [
          "r",
          "nadaras"
        ],
        [
          "r",
          "nadara"
        ],
        [
          "r",
          "nad\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "nadarais"
        ],
        [
          "r",
          "nadaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "nadar",
    "english": "to swim"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "tomar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "tomar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "tomar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "tomar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "tomar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "tomar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "toma"
        ],
        [
          "r",
          "tome"
        ],
        [
          "r",
          "tomemos"
        ],
        [
          "r",
          "tomad"
        ],
        [
          "r",
          "tomen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he tomado"
        ],
        [
          "r",
          "has tomado"
        ],
        [
          "r",
          "ha tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is tomado"
        ],
        [
          "r",
          "han tomado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan tomado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas tomado"
        ],
        [
          "r",
          "haya tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan tomado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "tome"
        ],
        [
          "r",
          "tomes"
        ],
        [
          "r",
          "tome"
        ],
        [
          "r",
          "tomemos"
        ],
        [
          "r",
          "tom\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "tomen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron tomado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren tomado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "tom\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "tomaste"
        ],
        [
          "r",
          "tom\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "tomamos"
        ],
        [
          "r",
          "tomasteis"
        ],
        [
          "r",
          "tomaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "tomo"
        ],
        [
          "r",
          "tomas"
        ],
        [
          "r",
          "toma"
        ],
        [
          "r",
          "tomamos"
        ],
        [
          "r",
          "tom\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "toman"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "tomare"
        ],
        [
          "r",
          "tomares"
        ],
        [
          "r",
          "tomare"
        ],
        [
          "r",
          "tom\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "tomareis"
        ],
        [
          "r",
          "tomaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "tomaba"
        ],
        [
          "r",
          "tomabas"
        ],
        [
          "r",
          "tomaba"
        ],
        [
          "r",
          "tom\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "tomabais"
        ],
        [
          "r",
          "tomaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran tomado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "tomar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "tomar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "tomar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "tomaremos"
        ],
        [
          "r",
          "tomar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "tomar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is tomado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n tomado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "tomase"
        ],
        [
          "r",
          "tomases"
        ],
        [
          "r",
          "tomase"
        ],
        [
          "r",
          "tom\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "tomaseis"
        ],
        [
          "r",
          "tomasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais tomado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan tomado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "tomara"
        ],
        [
          "r",
          "tomaras"
        ],
        [
          "r",
          "tomara"
        ],
        [
          "r",
          "tom\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "tomarais"
        ],
        [
          "r",
          "tomaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "tomar",
    "english": "to take, to drink"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "hablar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "habla"
        ],
        [
          "r",
          "hable"
        ],
        [
          "r",
          "hablemos"
        ],
        [
          "r",
          "hablad"
        ],
        [
          "r",
          "hablen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he hablado"
        ],
        [
          "r",
          "has hablado"
        ],
        [
          "r",
          "ha hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is hablado"
        ],
        [
          "r",
          "han hablado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan hablado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas hablado"
        ],
        [
          "r",
          "haya hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan hablado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "hable"
        ],
        [
          "r",
          "hables"
        ],
        [
          "r",
          "hable"
        ],
        [
          "r",
          "hablemos"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "hablen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron hablado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren hablado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "habl\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "hablaste"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "hablamos"
        ],
        [
          "r",
          "hablasteis"
        ],
        [
          "r",
          "hablaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "hablo"
        ],
        [
          "r",
          "hablas"
        ],
        [
          "r",
          "habla"
        ],
        [
          "r",
          "hablamos"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "hablan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hablare"
        ],
        [
          "r",
          "hablares"
        ],
        [
          "r",
          "hablare"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "hablareis"
        ],
        [
          "r",
          "hablaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "hablaba"
        ],
        [
          "r",
          "hablabas"
        ],
        [
          "r",
          "hablaba"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "hablabais"
        ],
        [
          "r",
          "hablaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran hablado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "hablar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "hablaremos"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "hablar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is hablado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n hablado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "hablase"
        ],
        [
          "r",
          "hablases"
        ],
        [
          "r",
          "hablase"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "hablaseis"
        ],
        [
          "r",
          "hablasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais hablado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan hablado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "hablara"
        ],
        [
          "r",
          "hablaras"
        ],
        [
          "r",
          "hablara"
        ],
        [
          "r",
          "habl\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "hablarais"
        ],
        [
          "r",
          "hablaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "hablar",
    "english": "to speak, to talk"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1a"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1e"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1emos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ad"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1en"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "has ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "ha ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "han ense\u00f1ado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan ense\u00f1ado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "haya ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan ense\u00f1ado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "ense\u00f1e"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1es"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1e"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1emos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1en"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron ense\u00f1ado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren ense\u00f1ado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "ense\u00f1\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1aste"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1amos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1asteis"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1aron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "ense\u00f1o"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1as"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1a"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1amos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1an"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "ense\u00f1are"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ares"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1are"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1areis"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1aren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "ense\u00f1aba"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1abas"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1aba"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1abais"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1aban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran ense\u00f1ado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1aremos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n ense\u00f1ado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "ense\u00f1ase"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ases"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ase"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1aseis"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1asen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais ense\u00f1ado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan ense\u00f1ado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "ense\u00f1ara"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1aras"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1ara"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1arais"
        ],
        [
          "r",
          "ense\u00f1aran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "ense\u00f1ar",
    "english": "to teach"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "dir\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "di"
        ],
        [
          "i",
          "diga"
        ],
        [
          "i",
          "digamos"
        ],
        [
          "r",
          "decid"
        ],
        [
          "i",
          "digan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he dicho"
        ],
        [
          "r",
          "has dicho"
        ],
        [
          "r",
          "ha dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hemos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is dicho"
        ],
        [
          "r",
          "han dicho"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan dicho"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hayas dicho"
        ],
        [
          "r",
          "haya dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hayan dicho"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "diga"
        ],
        [
          "i",
          "digas"
        ],
        [
          "i",
          "diga"
        ],
        [
          "i",
          "digamos"
        ],
        [
          "i",
          "dig\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "digan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubo dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron dicho"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren dicho"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "dije"
        ],
        [
          "i",
          "dijiste"
        ],
        [
          "i",
          "dijo"
        ],
        [
          "i",
          "dijimos"
        ],
        [
          "i",
          "dijisteis"
        ],
        [
          "i",
          "dijeron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "digo"
        ],
        [
          "i",
          "dices"
        ],
        [
          "i",
          "dice"
        ],
        [
          "r",
          "decimos"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00eds"
        ],
        [
          "i",
          "dicen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "dijere"
        ],
        [
          "i",
          "dijeres"
        ],
        [
          "i",
          "dijere"
        ],
        [
          "i",
          "dij\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "dijereis"
        ],
        [
          "i",
          "dijeren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "dec\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "dec\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran dicho"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "dir\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "diremos"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "dir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habremos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is dicho"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n dicho"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "dijese"
        ],
        [
          "i",
          "dijeses"
        ],
        [
          "i",
          "dijese"
        ],
        [
          "i",
          "dij\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "dijeseis"
        ],
        [
          "i",
          "dijesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais dicho"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan dicho"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "dijera"
        ],
        [
          "i",
          "dijeras"
        ],
        [
          "i",
          "dijera"
        ],
        [
          "i",
          "dij\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "dijerais"
        ],
        [
          "i",
          "dijeran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "decir",
    "english": "to say, to tell"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "pensar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "pensar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "pensar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "pensar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "pensar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "pensar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "piensa"
        ],
        [
          "i",
          "piense"
        ],
        [
          "r",
          "pensemos"
        ],
        [
          "r",
          "pensad"
        ],
        [
          "i",
          "piensen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he pensado"
        ],
        [
          "r",
          "has pensado"
        ],
        [
          "r",
          "ha pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is pensado"
        ],
        [
          "r",
          "han pensado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan pensado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas pensado"
        ],
        [
          "r",
          "haya pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan pensado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "piense"
        ],
        [
          "i",
          "pienses"
        ],
        [
          "i",
          "piense"
        ],
        [
          "r",
          "pensemos"
        ],
        [
          "r",
          "pens\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "piensen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron pensado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren pensado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "pens\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "pensaste"
        ],
        [
          "r",
          "pens\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "pensamos"
        ],
        [
          "r",
          "pensasteis"
        ],
        [
          "r",
          "pensaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "pienso"
        ],
        [
          "i",
          "piensas"
        ],
        [
          "i",
          "piensa"
        ],
        [
          "r",
          "pensamos"
        ],
        [
          "r",
          "pens\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "piensan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "pensare"
        ],
        [
          "r",
          "pensares"
        ],
        [
          "r",
          "pensare"
        ],
        [
          "r",
          "pens\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "pensareis"
        ],
        [
          "r",
          "pensaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "pensaba"
        ],
        [
          "r",
          "pensabas"
        ],
        [
          "r",
          "pensaba"
        ],
        [
          "r",
          "pens\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "pensabais"
        ],
        [
          "r",
          "pensaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran pensado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "pensar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "pensar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "pensar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "pensaremos"
        ],
        [
          "r",
          "pensar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "pensar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is pensado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n pensado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "pensase"
        ],
        [
          "r",
          "pensases"
        ],
        [
          "r",
          "pensase"
        ],
        [
          "r",
          "pens\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "pensaseis"
        ],
        [
          "r",
          "pensasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais pensado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan pensado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "pensara"
        ],
        [
          "r",
          "pensaras"
        ],
        [
          "r",
          "pensara"
        ],
        [
          "r",
          "pens\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "pensarais"
        ],
        [
          "r",
          "pensaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "pensar",
    "english": "to think"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "traducir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "traducir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "traducir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "traducir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "traducir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "traducir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "traduce"
        ],
        [
          "i",
          "traduzca"
        ],
        [
          "i",
          "traduzcamos"
        ],
        [
          "r",
          "traducid"
        ],
        [
          "i",
          "traduzcan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he traducido"
        ],
        [
          "r",
          "has traducido"
        ],
        [
          "r",
          "ha traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is traducido"
        ],
        [
          "r",
          "han traducido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan traducido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas traducido"
        ],
        [
          "r",
          "haya traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan traducido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "traduzca"
        ],
        [
          "i",
          "traduzcas"
        ],
        [
          "i",
          "traduzca"
        ],
        [
          "i",
          "traduzcamos"
        ],
        [
          "i",
          "traduzc\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "traduzcan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron traducido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren traducido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "traduje"
        ],
        [
          "i",
          "tradujiste"
        ],
        [
          "i",
          "tradujo"
        ],
        [
          "i",
          "tradujimos"
        ],
        [
          "i",
          "tradujisteis"
        ],
        [
          "i",
          "tradujeron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "traduzco"
        ],
        [
          "r",
          "traduces"
        ],
        [
          "r",
          "traduce"
        ],
        [
          "r",
          "traducimos"
        ],
        [
          "r",
          "traduc\u00eds"
        ],
        [
          "r",
          "traducen"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "tradujere"
        ],
        [
          "i",
          "tradujeres"
        ],
        [
          "i",
          "tradujere"
        ],
        [
          "i",
          "traduj\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "tradujereis"
        ],
        [
          "i",
          "tradujeren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "traduc\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "traduc\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "traduc\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "traduc\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "traduc\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "traduc\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran traducido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "traducir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "traducir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "traducir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "traduciremos"
        ],
        [
          "r",
          "traducir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "traducir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is traducido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n traducido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "tradujese"
        ],
        [
          "i",
          "tradujeses"
        ],
        [
          "i",
          "tradujese"
        ],
        [
          "i",
          "traduj\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "tradujeseis"
        ],
        [
          "i",
          "tradujesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais traducido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan traducido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "tradujera"
        ],
        [
          "i",
          "tradujeras"
        ],
        [
          "i",
          "tradujera"
        ],
        [
          "i",
          "traduj\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "tradujerais"
        ],
        [
          "i",
          "tradujeran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "traducir",
    "english": "to translate"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "viajar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "viajar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "viajar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "viajar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "viajar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "viajar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "viaja"
        ],
        [
          "r",
          "viaje"
        ],
        [
          "r",
          "viajemos"
        ],
        [
          "r",
          "viajad"
        ],
        [
          "r",
          "viajen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he viajado"
        ],
        [
          "r",
          "has viajado"
        ],
        [
          "r",
          "ha viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is viajado"
        ],
        [
          "r",
          "han viajado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan viajado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas viajado"
        ],
        [
          "r",
          "haya viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan viajado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "viaje"
        ],
        [
          "r",
          "viajes"
        ],
        [
          "r",
          "viaje"
        ],
        [
          "r",
          "viajemos"
        ],
        [
          "r",
          "viaj\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "viajen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron viajado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren viajado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "viaj\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "viajaste"
        ],
        [
          "r",
          "viaj\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "viajamos"
        ],
        [
          "r",
          "viajasteis"
        ],
        [
          "r",
          "viajaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "viajo"
        ],
        [
          "r",
          "viajas"
        ],
        [
          "r",
          "viaja"
        ],
        [
          "r",
          "viajamos"
        ],
        [
          "r",
          "viaj\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "viajan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "viajare"
        ],
        [
          "r",
          "viajares"
        ],
        [
          "r",
          "viajare"
        ],
        [
          "r",
          "viaj\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "viajareis"
        ],
        [
          "r",
          "viajaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "viajaba"
        ],
        [
          "r",
          "viajabas"
        ],
        [
          "r",
          "viajaba"
        ],
        [
          "r",
          "viaj\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "viajabais"
        ],
        [
          "r",
          "viajaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran viajado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "viajar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "viajar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "viajar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "viajaremos"
        ],
        [
          "r",
          "viajar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "viajar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is viajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n viajado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "viajase"
        ],
        [
          "r",
          "viajases"
        ],
        [
          "r",
          "viajase"
        ],
        [
          "r",
          "viaj\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "viajaseis"
        ],
        [
          "r",
          "viajasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais viajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan viajado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "viajara"
        ],
        [
          "r",
          "viajaras"
        ],
        [
          "r",
          "viajara"
        ],
        [
          "r",
          "viaj\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "viajarais"
        ],
        [
          "r",
          "viajaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "viajar",
    "english": "to travel"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "intentar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "intentar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "intentar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "intentar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "intentar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "intentar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "intenta"
        ],
        [
          "r",
          "intente"
        ],
        [
          "r",
          "intentemos"
        ],
        [
          "r",
          "intentad"
        ],
        [
          "r",
          "intenten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he intentado"
        ],
        [
          "r",
          "has intentado"
        ],
        [
          "r",
          "ha intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is intentado"
        ],
        [
          "r",
          "han intentado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan intentado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas intentado"
        ],
        [
          "r",
          "haya intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan intentado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "intente"
        ],
        [
          "r",
          "intentes"
        ],
        [
          "r",
          "intente"
        ],
        [
          "r",
          "intentemos"
        ],
        [
          "r",
          "intent\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "intenten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron intentado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren intentado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "intent\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "intentaste"
        ],
        [
          "r",
          "intent\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "intentamos"
        ],
        [
          "r",
          "intentasteis"
        ],
        [
          "r",
          "intentaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "intento"
        ],
        [
          "r",
          "intentas"
        ],
        [
          "r",
          "intenta"
        ],
        [
          "r",
          "intentamos"
        ],
        [
          "r",
          "intent\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "intentan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "intentare"
        ],
        [
          "r",
          "intentares"
        ],
        [
          "r",
          "intentare"
        ],
        [
          "r",
          "intent\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "intentareis"
        ],
        [
          "r",
          "intentaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "intentaba"
        ],
        [
          "r",
          "intentabas"
        ],
        [
          "r",
          "intentaba"
        ],
        [
          "r",
          "intent\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "intentabais"
        ],
        [
          "r",
          "intentaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran intentado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "intentar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "intentar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "intentar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "intentaremos"
        ],
        [
          "r",
          "intentar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "intentar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is intentado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n intentado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "intentase"
        ],
        [
          "r",
          "intentases"
        ],
        [
          "r",
          "intentase"
        ],
        [
          "r",
          "intent\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "intentaseis"
        ],
        [
          "r",
          "intentasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais intentado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan intentado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "intentara"
        ],
        [
          "r",
          "intentaras"
        ],
        [
          "r",
          "intentara"
        ],
        [
          "r",
          "intent\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "intentarais"
        ],
        [
          "r",
          "intentaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "intentar",
    "english": "to try"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "apagar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "apagar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "apagar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "apagar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "apagar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "apagar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "apaga"
        ],
        [
          "i",
          "apague"
        ],
        [
          "i",
          "apaguemos"
        ],
        [
          "r",
          "apagad"
        ],
        [
          "i",
          "apaguen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "has apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "ha apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hemos apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "han apagado,apago"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan apagado,apago"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hayas apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "haya apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hayan apagado,apago"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "apague"
        ],
        [
          "i",
          "apagues"
        ],
        [
          "i",
          "apague"
        ],
        [
          "i",
          "apaguemos"
        ],
        [
          "i",
          "apagu\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "apaguen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubo apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron apagado,apago"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren apagado,apago"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "apagu\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "apagaste"
        ],
        [
          "r",
          "apag\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "apagamos"
        ],
        [
          "r",
          "apagasteis"
        ],
        [
          "r",
          "apagaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "apago"
        ],
        [
          "r",
          "apagas"
        ],
        [
          "r",
          "apaga"
        ],
        [
          "r",
          "apagamos"
        ],
        [
          "r",
          "apag\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "apagan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "apagare"
        ],
        [
          "r",
          "apagares"
        ],
        [
          "r",
          "apagare"
        ],
        [
          "r",
          "apag\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "apagareis"
        ],
        [
          "r",
          "apagaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "apagaba"
        ],
        [
          "r",
          "apagabas"
        ],
        [
          "r",
          "apagaba"
        ],
        [
          "r",
          "apag\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "apagabais"
        ],
        [
          "r",
          "apagaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran apagado,apago"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "apagar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "apagar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "apagar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "apagaremos"
        ],
        [
          "r",
          "apagar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "apagar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habremos apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n apagado,apago"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "apagase"
        ],
        [
          "r",
          "apagases"
        ],
        [
          "r",
          "apagase"
        ],
        [
          "r",
          "apag\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "apagaseis"
        ],
        [
          "r",
          "apagasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais apagado,apago"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan apagado,apago"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "apagara"
        ],
        [
          "r",
          "apagaras"
        ],
        [
          "r",
          "apagara"
        ],
        [
          "r",
          "apag\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "apagarais"
        ],
        [
          "r",
          "apagaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "apagar",
    "english": "to turn off"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "encender\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "encender\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "encender\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "encender\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "encender\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "encender\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "enciende"
        ],
        [
          "i",
          "encienda"
        ],
        [
          "r",
          "encendamos"
        ],
        [
          "r",
          "encended"
        ],
        [
          "i",
          "enciendan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he encendido"
        ],
        [
          "r",
          "has encendido"
        ],
        [
          "r",
          "ha encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is encendido"
        ],
        [
          "r",
          "han encendido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan encendido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas encendido"
        ],
        [
          "r",
          "haya encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan encendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "encienda"
        ],
        [
          "i",
          "enciendas"
        ],
        [
          "i",
          "encienda"
        ],
        [
          "r",
          "encendamos"
        ],
        [
          "r",
          "encend\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "enciendan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron encendido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren encendido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "encend\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "encendiste"
        ],
        [
          "r",
          "encendi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "encendimos"
        ],
        [
          "r",
          "encendisteis"
        ],
        [
          "r",
          "encendieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "enciendo"
        ],
        [
          "i",
          "enciendes"
        ],
        [
          "i",
          "enciende"
        ],
        [
          "r",
          "encendemos"
        ],
        [
          "r",
          "encend\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "encienden"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "encendiere"
        ],
        [
          "r",
          "encendieres"
        ],
        [
          "r",
          "encendiere"
        ],
        [
          "r",
          "encendi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "encendiereis"
        ],
        [
          "r",
          "encendieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "encend\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "encend\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "encend\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "encend\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "encend\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "encend\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran encendido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "encender\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "encender\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "encender\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "encenderemos"
        ],
        [
          "r",
          "encender\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "encender\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is encendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n encendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "encendiese"
        ],
        [
          "r",
          "encendieses"
        ],
        [
          "r",
          "encendiese"
        ],
        [
          "r",
          "encendi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "encendieseis"
        ],
        [
          "r",
          "encendiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais encendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan encendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "encendiera"
        ],
        [
          "r",
          "encendieras"
        ],
        [
          "r",
          "encendiera"
        ],
        [
          "r",
          "encendi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "encendierais"
        ],
        [
          "r",
          "encendieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "encender",
    "english": "to turn on, to light"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "escribir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "escribe"
        ],
        [
          "r",
          "escriba"
        ],
        [
          "r",
          "escribamos"
        ],
        [
          "r",
          "escribid"
        ],
        [
          "r",
          "escriban"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "has escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "ha escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hemos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "han escrito,escripto"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan escrito,escripto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hayas escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "haya escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hayan escrito,escripto"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "escriba"
        ],
        [
          "r",
          "escribas"
        ],
        [
          "r",
          "escriba"
        ],
        [
          "r",
          "escribamos"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "escriban"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubo escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron escrito,escripto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren escrito,escripto"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "escrib\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "escribiste"
        ],
        [
          "r",
          "escribi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "escribimos"
        ],
        [
          "r",
          "escribisteis"
        ],
        [
          "r",
          "escribieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "escribo"
        ],
        [
          "r",
          "escribes"
        ],
        [
          "r",
          "escribe"
        ],
        [
          "r",
          "escribimos"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00eds"
        ],
        [
          "r",
          "escriben"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "escribiere"
        ],
        [
          "r",
          "escribieres"
        ],
        [
          "r",
          "escribiere"
        ],
        [
          "r",
          "escribi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "escribiereis"
        ],
        [
          "r",
          "escribieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "escrib\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran escrito,escripto"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "escribir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "escribiremos"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habremos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n escrito,escripto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "escribiese"
        ],
        [
          "r",
          "escribieses"
        ],
        [
          "r",
          "escribiese"
        ],
        [
          "r",
          "escribi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "escribieseis"
        ],
        [
          "r",
          "escribiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan escrito,escripto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "escribiera"
        ],
        [
          "r",
          "escribieras"
        ],
        [
          "r",
          "escribiera"
        ],
        [
          "r",
          "escribi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "escribierais"
        ],
        [
          "r",
          "escribieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "escribir",
    "english": "to write"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "entender\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "entender\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "entender\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "entender\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "entender\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "entender\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "entiende"
        ],
        [
          "i",
          "entienda"
        ],
        [
          "r",
          "entendamos"
        ],
        [
          "r",
          "entended"
        ],
        [
          "i",
          "entiendan"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he entendido"
        ],
        [
          "r",
          "has entendido"
        ],
        [
          "r",
          "ha entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is entendido"
        ],
        [
          "r",
          "han entendido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan entendido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas entendido"
        ],
        [
          "r",
          "haya entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan entendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "entienda"
        ],
        [
          "i",
          "entiendas"
        ],
        [
          "i",
          "entienda"
        ],
        [
          "r",
          "entendamos"
        ],
        [
          "r",
          "entend\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "entiendan"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron entendido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren entendido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "entend\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "entendiste"
        ],
        [
          "r",
          "entendi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "entendimos"
        ],
        [
          "r",
          "entendisteis"
        ],
        [
          "r",
          "entendieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "entiendo"
        ],
        [
          "i",
          "entiendes"
        ],
        [
          "i",
          "entiende"
        ],
        [
          "r",
          "entendemos"
        ],
        [
          "r",
          "entend\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "entienden"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "entendiere"
        ],
        [
          "r",
          "entendieres"
        ],
        [
          "r",
          "entendiere"
        ],
        [
          "r",
          "entendi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "entendiereis"
        ],
        [
          "r",
          "entendieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "entend\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "entend\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "entend\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "entend\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "entend\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "entend\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran entendido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "entender\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "entender\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "entender\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "entenderemos"
        ],
        [
          "r",
          "entender\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "entender\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is entendido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n entendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "entendiese"
        ],
        [
          "r",
          "entendieses"
        ],
        [
          "r",
          "entendiese"
        ],
        [
          "r",
          "entendi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "entendieseis"
        ],
        [
          "r",
          "entendiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais entendido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan entendido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "entendiera"
        ],
        [
          "r",
          "entendieras"
        ],
        [
          "r",
          "entendiera"
        ],
        [
          "r",
          "entendi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "entendierais"
        ],
        [
          "r",
          "entendieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "entender",
    "english": "to understand"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "utilizar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "utilizar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "utilizar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "utilizar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "utilizar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "utilizar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "utiliza"
        ],
        [
          "i",
          "utilice"
        ],
        [
          "i",
          "utilicemos"
        ],
        [
          "r",
          "utilizad"
        ],
        [
          "i",
          "utilicen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "has utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "ha utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "han utilizado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan utilizado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "haya utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan utilizado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "utilice"
        ],
        [
          "i",
          "utilices"
        ],
        [
          "i",
          "utilice"
        ],
        [
          "i",
          "utilicemos"
        ],
        [
          "i",
          "utilic\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "utilicen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron utilizado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren utilizado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "utilic\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "utilizaste"
        ],
        [
          "r",
          "utiliz\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "utilizamos"
        ],
        [
          "r",
          "utilizasteis"
        ],
        [
          "r",
          "utilizaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "utilizo"
        ],
        [
          "r",
          "utilizas"
        ],
        [
          "r",
          "utiliza"
        ],
        [
          "r",
          "utilizamos"
        ],
        [
          "r",
          "utiliz\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "utilizan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "utilizare"
        ],
        [
          "r",
          "utilizares"
        ],
        [
          "r",
          "utilizare"
        ],
        [
          "r",
          "utiliz\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "utilizareis"
        ],
        [
          "r",
          "utilizaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "utilizaba"
        ],
        [
          "r",
          "utilizabas"
        ],
        [
          "r",
          "utilizaba"
        ],
        [
          "r",
          "utiliz\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "utilizabais"
        ],
        [
          "r",
          "utilizaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran utilizado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "utilizar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "utilizar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "utilizar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "utilizaremos"
        ],
        [
          "r",
          "utilizar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "utilizar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n utilizado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "utilizase"
        ],
        [
          "r",
          "utilizases"
        ],
        [
          "r",
          "utilizase"
        ],
        [
          "r",
          "utiliz\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "utilizaseis"
        ],
        [
          "r",
          "utilizasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais utilizado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan utilizado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "utilizara"
        ],
        [
          "r",
          "utilizaras"
        ],
        [
          "r",
          "utilizara"
        ],
        [
          "r",
          "utiliz\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "utilizarais"
        ],
        [
          "r",
          "utilizaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "utilizar",
    "english": "to use, to utilize"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "usar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "usar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "usar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "usar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "usar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "usar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "usa"
        ],
        [
          "r",
          "use"
        ],
        [
          "r",
          "usemos"
        ],
        [
          "r",
          "usad"
        ],
        [
          "r",
          "usen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he usado"
        ],
        [
          "r",
          "has usado"
        ],
        [
          "r",
          "ha usado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos usado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is usado"
        ],
        [
          "r",
          "han usado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda usado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas usado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda usado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos usado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais usado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan usado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya usado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas usado"
        ],
        [
          "r",
          "haya usado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos usado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is usado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan usado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "use"
        ],
        [
          "r",
          "uses"
        ],
        [
          "r",
          "use"
        ],
        [
          "r",
          "usemos"
        ],
        [
          "r",
          "us\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "usen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron usado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren usado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "us\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "usaste"
        ],
        [
          "r",
          "us\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "usamos"
        ],
        [
          "r",
          "usasteis"
        ],
        [
          "r",
          "usaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "uso"
        ],
        [
          "r",
          "usas"
        ],
        [
          "r",
          "usa"
        ],
        [
          "r",
          "usamos"
        ],
        [
          "r",
          "us\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "usan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "usare"
        ],
        [
          "r",
          "usares"
        ],
        [
          "r",
          "usare"
        ],
        [
          "r",
          "us\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "usareis"
        ],
        [
          "r",
          "usaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "usaba"
        ],
        [
          "r",
          "usabas"
        ],
        [
          "r",
          "usaba"
        ],
        [
          "r",
          "us\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "usabais"
        ],
        [
          "r",
          "usaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais usado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran usado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "usar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "usar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "usar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "usaremos"
        ],
        [
          "r",
          "usar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "usar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 usado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s usado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 usado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos usado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is usado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n usado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "usase"
        ],
        [
          "r",
          "usases"
        ],
        [
          "r",
          "usase"
        ],
        [
          "r",
          "us\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "usaseis"
        ],
        [
          "r",
          "usasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda usado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas usado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda usado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos usado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais usado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan usado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "usara"
        ],
        [
          "r",
          "usaras"
        ],
        [
          "r",
          "usara"
        ],
        [
          "r",
          "us\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "usarais"
        ],
        [
          "r",
          "usaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "usar",
    "english": "to use"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "esperar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "esperar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "esperar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "esperar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "esperar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "esperar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "espera"
        ],
        [
          "r",
          "espere"
        ],
        [
          "r",
          "esperemos"
        ],
        [
          "r",
          "esperad"
        ],
        [
          "r",
          "esperen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he esperado"
        ],
        [
          "r",
          "has esperado"
        ],
        [
          "r",
          "ha esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is esperado"
        ],
        [
          "r",
          "han esperado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan esperado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas esperado"
        ],
        [
          "r",
          "haya esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan esperado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "espere"
        ],
        [
          "r",
          "esperes"
        ],
        [
          "r",
          "espere"
        ],
        [
          "r",
          "esperemos"
        ],
        [
          "r",
          "esper\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "esperen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron esperado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren esperado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "esper\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "esperaste"
        ],
        [
          "r",
          "esper\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "esperamos"
        ],
        [
          "r",
          "esperasteis"
        ],
        [
          "r",
          "esperaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "espero"
        ],
        [
          "r",
          "esperas"
        ],
        [
          "r",
          "espera"
        ],
        [
          "r",
          "esperamos"
        ],
        [
          "r",
          "esper\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "esperan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "esperare"
        ],
        [
          "r",
          "esperares"
        ],
        [
          "r",
          "esperare"
        ],
        [
          "r",
          "esper\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "esperareis"
        ],
        [
          "r",
          "esperaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "esperaba"
        ],
        [
          "r",
          "esperabas"
        ],
        [
          "r",
          "esperaba"
        ],
        [
          "r",
          "esper\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "esperabais"
        ],
        [
          "r",
          "esperaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran esperado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "esperar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "esperar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "esperar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "esperaremos"
        ],
        [
          "r",
          "esperar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "esperar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is esperado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n esperado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "esperase"
        ],
        [
          "r",
          "esperases"
        ],
        [
          "r",
          "esperase"
        ],
        [
          "r",
          "esper\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "esperaseis"
        ],
        [
          "r",
          "esperasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais esperado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan esperado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "esperara"
        ],
        [
          "r",
          "esperaras"
        ],
        [
          "r",
          "esperara"
        ],
        [
          "r",
          "esper\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "esperarais"
        ],
        [
          "r",
          "esperaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "esperar",
    "english": "to wait for, to hope"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "despertar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "despertar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "despertar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "despertar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "despertar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "despertar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "despierta"
        ],
        [
          "i",
          "despierte"
        ],
        [
          "r",
          "despertemos"
        ],
        [
          "r",
          "despertad"
        ],
        [
          "i",
          "despierten"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "has despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "ha despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hemos despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "han despertado,despierto"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan despertado,despierto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hayas despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "haya despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hayan despertado,despierto"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "despierte"
        ],
        [
          "i",
          "despiertes"
        ],
        [
          "i",
          "despierte"
        ],
        [
          "r",
          "despertemos"
        ],
        [
          "r",
          "despert\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "despierten"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubo despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron despertado,despierto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren despertado,despierto"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "despert\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "despertaste"
        ],
        [
          "r",
          "despert\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "despertamos"
        ],
        [
          "r",
          "despertasteis"
        ],
        [
          "r",
          "despertaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "despierto"
        ],
        [
          "i",
          "despiertas"
        ],
        [
          "i",
          "despierta"
        ],
        [
          "r",
          "despertamos"
        ],
        [
          "r",
          "despert\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "despiertan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "despertare"
        ],
        [
          "r",
          "despertares"
        ],
        [
          "r",
          "despertare"
        ],
        [
          "r",
          "despert\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "despertareis"
        ],
        [
          "r",
          "despertaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "despertaba"
        ],
        [
          "r",
          "despertabas"
        ],
        [
          "r",
          "despertaba"
        ],
        [
          "r",
          "despert\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "despertabais"
        ],
        [
          "r",
          "despertaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran despertado,despierto"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "despertar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "despertar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "despertar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "despertaremos"
        ],
        [
          "r",
          "despertar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "despertar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habremos despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n despertado,despierto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "despertase"
        ],
        [
          "r",
          "despertases"
        ],
        [
          "r",
          "despertase"
        ],
        [
          "r",
          "despert\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "despertaseis"
        ],
        [
          "r",
          "despertasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais despertado,despierto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan despertado,despierto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "despertara"
        ],
        [
          "r",
          "despertaras"
        ],
        [
          "r",
          "despertara"
        ],
        [
          "r",
          "despert\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "despertarais"
        ],
        [
          "r",
          "despertaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "despertar",
    "english": "to wake up"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "i",
          "querr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "querr\u00edas"
        ],
        [
          "i",
          "querr\u00eda"
        ],
        [
          "i",
          "querr\u00edamos"
        ],
        [
          "i",
          "querr\u00edais"
        ],
        [
          "i",
          "querr\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "i",
          "quiere"
        ],
        [
          "i",
          "quiera"
        ],
        [
          "r",
          "queramos"
        ],
        [
          "r",
          "quered"
        ],
        [
          "i",
          "quieran"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he querido"
        ],
        [
          "r",
          "has querido"
        ],
        [
          "r",
          "ha querido"
        ],
        [
          "r",
          "hemos querido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is querido"
        ],
        [
          "r",
          "han querido"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda querido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas querido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda querido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos querido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais querido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan querido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya querido"
        ],
        [
          "r",
          "hayas querido"
        ],
        [
          "r",
          "haya querido"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos querido"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is querido"
        ],
        [
          "r",
          "hayan querido"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "i",
          "quiera"
        ],
        [
          "i",
          "quieras"
        ],
        [
          "i",
          "quiera"
        ],
        [
          "r",
          "queramos"
        ],
        [
          "r",
          "quer\u00e1is"
        ],
        [
          "i",
          "quieran"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubo querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron querido"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren querido"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "i",
          "quise"
        ],
        [
          "i",
          "quisiste"
        ],
        [
          "i",
          "quiso"
        ],
        [
          "i",
          "quisimos"
        ],
        [
          "i",
          "quisisteis"
        ],
        [
          "i",
          "quisieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "i",
          "quiero"
        ],
        [
          "i",
          "quieres"
        ],
        [
          "i",
          "quiere"
        ],
        [
          "r",
          "queremos"
        ],
        [
          "r",
          "quer\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "quieren"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "i",
          "quisiere"
        ],
        [
          "i",
          "quisieres"
        ],
        [
          "i",
          "quisiere"
        ],
        [
          "i",
          "quisi\u00e9remos"
        ],
        [
          "i",
          "quisiereis"
        ],
        [
          "i",
          "quisieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "quer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "quer\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "quer\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "quer\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "quer\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "quer\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais querido"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran querido"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "i",
          "querr\u00e9"
        ],
        [
          "i",
          "querr\u00e1s"
        ],
        [
          "i",
          "querr\u00e1"
        ],
        [
          "i",
          "querremos"
        ],
        [
          "i",
          "querr\u00e9is"
        ],
        [
          "i",
          "querr\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 querido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s querido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 querido"
        ],
        [
          "r",
          "habremos querido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is querido"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n querido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "i",
          "quisiese"
        ],
        [
          "i",
          "quisieses"
        ],
        [
          "i",
          "quisiese"
        ],
        [
          "i",
          "quisi\u00e9semos"
        ],
        [
          "i",
          "quisieseis"
        ],
        [
          "i",
          "quisiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda querido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas querido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda querido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos querido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais querido"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan querido"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "i",
          "quisiera"
        ],
        [
          "i",
          "quisieras"
        ],
        [
          "i",
          "quisiera"
        ],
        [
          "i",
          "quisi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "i",
          "quisierais"
        ],
        [
          "i",
          "quisieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "querer",
    "english": "to want, to love"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "desear\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "desear\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "desear\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "desear\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "desear\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "desear\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "desea"
        ],
        [
          "r",
          "desee"
        ],
        [
          "r",
          "deseemos"
        ],
        [
          "r",
          "desead"
        ],
        [
          "r",
          "deseen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he deseado"
        ],
        [
          "r",
          "has deseado"
        ],
        [
          "r",
          "ha deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is deseado"
        ],
        [
          "r",
          "han deseado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan deseado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas deseado"
        ],
        [
          "r",
          "haya deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan deseado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "desee"
        ],
        [
          "r",
          "desees"
        ],
        [
          "r",
          "desee"
        ],
        [
          "r",
          "deseemos"
        ],
        [
          "r",
          "dese\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "deseen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron deseado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren deseado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "dese\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "deseaste"
        ],
        [
          "r",
          "dese\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "deseamos"
        ],
        [
          "r",
          "deseasteis"
        ],
        [
          "r",
          "desearon"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "deseo"
        ],
        [
          "r",
          "deseas"
        ],
        [
          "r",
          "desea"
        ],
        [
          "r",
          "deseamos"
        ],
        [
          "r",
          "dese\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "desean"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "deseare"
        ],
        [
          "r",
          "deseares"
        ],
        [
          "r",
          "deseare"
        ],
        [
          "r",
          "dese\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "deseareis"
        ],
        [
          "r",
          "desearen"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "deseaba"
        ],
        [
          "r",
          "deseabas"
        ],
        [
          "r",
          "deseaba"
        ],
        [
          "r",
          "dese\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "deseabais"
        ],
        [
          "r",
          "deseaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran deseado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "desear\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "desear\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "desear\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "desearemos"
        ],
        [
          "r",
          "desear\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "desear\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is deseado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n deseado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "desease"
        ],
        [
          "r",
          "deseases"
        ],
        [
          "r",
          "desease"
        ],
        [
          "r",
          "dese\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "deseaseis"
        ],
        [
          "r",
          "deseasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais deseado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan deseado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "deseara"
        ],
        [
          "r",
          "desearas"
        ],
        [
          "r",
          "deseara"
        ],
        [
          "r",
          "dese\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "desearais"
        ],
        [
          "r",
          "desearan"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "desear",
    "english": "to want"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "mirar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "mira"
        ],
        [
          "r",
          "mire"
        ],
        [
          "r",
          "miremos"
        ],
        [
          "r",
          "mirad"
        ],
        [
          "r",
          "miren"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he mirado"
        ],
        [
          "r",
          "has mirado"
        ],
        [
          "r",
          "ha mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is mirado"
        ],
        [
          "r",
          "han mirado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan mirado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas mirado"
        ],
        [
          "r",
          "haya mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan mirado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "mire"
        ],
        [
          "r",
          "mires"
        ],
        [
          "r",
          "mire"
        ],
        [
          "r",
          "miremos"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "miren"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron mirado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren mirado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "mir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "miraste"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "miramos"
        ],
        [
          "r",
          "mirasteis"
        ],
        [
          "r",
          "miraron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "miro"
        ],
        [
          "r",
          "miras"
        ],
        [
          "r",
          "mira"
        ],
        [
          "r",
          "miramos"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "miran"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "mirare"
        ],
        [
          "r",
          "mirares"
        ],
        [
          "r",
          "mirare"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "mirareis"
        ],
        [
          "r",
          "miraren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "miraba"
        ],
        [
          "r",
          "mirabas"
        ],
        [
          "r",
          "miraba"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "mirabais"
        ],
        [
          "r",
          "miraban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran mirado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "mirar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "miraremos"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "mirar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is mirado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n mirado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "mirase"
        ],
        [
          "r",
          "mirases"
        ],
        [
          "r",
          "mirase"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "miraseis"
        ],
        [
          "r",
          "mirasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais mirado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan mirado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "mirara"
        ],
        [
          "r",
          "miraras"
        ],
        [
          "r",
          "mirara"
        ],
        [
          "r",
          "mir\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "mirarais"
        ],
        [
          "r",
          "miraran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "mirar",
    "english": "to look at"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "trabajar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "trabajar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "trabajar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "trabajar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "trabajar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "trabajar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "trabaja"
        ],
        [
          "r",
          "trabaje"
        ],
        [
          "r",
          "trabajemos"
        ],
        [
          "r",
          "trabajad"
        ],
        [
          "r",
          "trabajen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "has trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "ha trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "han trabajado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan trabajado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "haya trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan trabajado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "trabaje"
        ],
        [
          "r",
          "trabajes"
        ],
        [
          "r",
          "trabaje"
        ],
        [
          "r",
          "trabajemos"
        ],
        [
          "r",
          "trabaj\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "trabajen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron trabajado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren trabajado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "trabaj\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "trabajaste"
        ],
        [
          "r",
          "trabaj\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "trabajamos"
        ],
        [
          "r",
          "trabajasteis"
        ],
        [
          "r",
          "trabajaron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "trabajo"
        ],
        [
          "r",
          "trabajas"
        ],
        [
          "r",
          "trabaja"
        ],
        [
          "r",
          "trabajamos"
        ],
        [
          "r",
          "trabaj\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "trabajan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "trabajare"
        ],
        [
          "r",
          "trabajares"
        ],
        [
          "r",
          "trabajare"
        ],
        [
          "r",
          "trabaj\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "trabajareis"
        ],
        [
          "r",
          "trabajaren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "trabajaba"
        ],
        [
          "r",
          "trabajabas"
        ],
        [
          "r",
          "trabajaba"
        ],
        [
          "r",
          "trabaj\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "trabajabais"
        ],
        [
          "r",
          "trabajaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran trabajado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "trabajar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "trabajar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "trabajar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "trabajaremos"
        ],
        [
          "r",
          "trabajar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "trabajar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n trabajado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "trabajase"
        ],
        [
          "r",
          "trabajases"
        ],
        [
          "r",
          "trabajase"
        ],
        [
          "r",
          "trabaj\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "trabajaseis"
        ],
        [
          "r",
          "trabajasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais trabajado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan trabajado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "trabajara"
        ],
        [
          "r",
          "trabajaras"
        ],
        [
          "r",
          "trabajara"
        ],
        [
          "r",
          "trabaj\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "trabajarais"
        ],
        [
          "r",
          "trabajaran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "trabajar",
    "english": "to work"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "preocupar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "preocupar\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "preocupar\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "preocupar\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "preocupar\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "preocupar\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "preocupa"
        ],
        [
          "r",
          "preocupe"
        ],
        [
          "r",
          "preocupemos"
        ],
        [
          "r",
          "preocupad"
        ],
        [
          "r",
          "preocupen"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "has preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "ha preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hemos preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "han preocupado"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan preocupado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hayas preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "haya preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hayan preocupado"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "preocupe"
        ],
        [
          "r",
          "preocupes"
        ],
        [
          "r",
          "preocupe"
        ],
        [
          "r",
          "preocupemos"
        ],
        [
          "r",
          "preocup\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "preocupen"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubo preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron preocupado"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren preocupado"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "preocup\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "preocupaste"
        ],
        [
          "r",
          "preocup\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "preocupamos"
        ],
        [
          "r",
          "preocupasteis"
        ],
        [
          "r",
          "preocuparon"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "preocupo"
        ],
        [
          "r",
          "preocupas"
        ],
        [
          "r",
          "preocupa"
        ],
        [
          "r",
          "preocupamos"
        ],
        [
          "r",
          "preocup\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "preocupan"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "preocupare"
        ],
        [
          "r",
          "preocupares"
        ],
        [
          "r",
          "preocupare"
        ],
        [
          "r",
          "preocup\u00e1remos"
        ],
        [
          "r",
          "preocupareis"
        ],
        [
          "r",
          "preocuparen"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "preocupaba"
        ],
        [
          "r",
          "preocupabas"
        ],
        [
          "r",
          "preocupaba"
        ],
        [
          "r",
          "preocup\u00e1bamos"
        ],
        [
          "r",
          "preocupabais"
        ],
        [
          "r",
          "preocupaban"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran preocupado"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "preocupar\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "preocupar\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "preocupar\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "preocuparemos"
        ],
        [
          "r",
          "preocupar\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "preocupar\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habremos preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n preocupado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "preocupase"
        ],
        [
          "r",
          "preocupases"
        ],
        [
          "r",
          "preocupase"
        ],
        [
          "r",
          "preocup\u00e1semos"
        ],
        [
          "r",
          "preocupaseis"
        ],
        [
          "r",
          "preocupasen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais preocupado"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan preocupado"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "preocupara"
        ],
        [
          "r",
          "preocuparas"
        ],
        [
          "r",
          "preocupara"
        ],
        [
          "r",
          "preocup\u00e1ramos"
        ],
        [
          "r",
          "preocuparais"
        ],
        [
          "r",
          "preocuparan"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "preocupar",
    "english": "to worry, to bother"
  },
  {
    "conjugations": {
      "indicative/conditional": [
        [
          "r",
          "escribir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00edan"
        ]
      ],
      "imperative/imperative": [
        [
          "r",
          "-"
        ],
        [
          "r",
          "escribe"
        ],
        [
          "r",
          "escriba"
        ],
        [
          "r",
          "escribamos"
        ],
        [
          "r",
          "escribid"
        ],
        [
          "r",
          "escriban"
        ]
      ],
      "perfect/present": [
        [
          "r",
          "he escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "has escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "ha escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hemos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00e9is escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "han escrito,escripto"
        ]
      ],
      "perfect/conditional": [
        [
          "r",
          "habr\u00eda escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edas escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00eda escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edamos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edais escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00edan escrito,escripto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "haya escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hayas escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "haya escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hayamos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hay\u00e1is escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hayan escrito,escripto"
        ]
      ],
      "subjunctive/present": [
        [
          "r",
          "escriba"
        ],
        [
          "r",
          "escribas"
        ],
        [
          "r",
          "escriba"
        ],
        [
          "r",
          "escribamos"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00e1is"
        ],
        [
          "r",
          "escriban"
        ]
      ],
      "perfect/preterite": [
        [
          "r",
          "hube escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiste escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubo escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubimos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubisteis escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieron escrito,escripto"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "hubiere escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieres escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiere escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9remos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiereis escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieren escrito,escripto"
        ]
      ],
      "indicative/preterite": [
        [
          "r",
          "escrib\u00ed"
        ],
        [
          "r",
          "escribiste"
        ],
        [
          "r",
          "escribi\u00f3"
        ],
        [
          "r",
          "escribimos"
        ],
        [
          "r",
          "escribisteis"
        ],
        [
          "r",
          "escribieron"
        ]
      ],
      "indicative/present": [
        [
          "r",
          "escribo"
        ],
        [
          "r",
          "escribes"
        ],
        [
          "r",
          "escribe"
        ],
        [
          "r",
          "escribimos"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00eds"
        ],
        [
          "r",
          "escriben"
        ]
      ],
      "subjunctive/future": [
        [
          "r",
          "escribiere"
        ],
        [
          "r",
          "escribieres"
        ],
        [
          "r",
          "escribiere"
        ],
        [
          "r",
          "escribi\u00e9remos"
        ],
        [
          "r",
          "escribiereis"
        ],
        [
          "r",
          "escribieren"
        ]
      ],
      "indicative/imperfect": [
        [
          "r",
          "escrib\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00edas"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00eda"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00edamos"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00edais"
        ],
        [
          "r",
          "escrib\u00edan"
        ]
      ],
      "perfect-subjunctive/past": [
        [
          "r",
          "hubiera escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieras escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubiera escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubi\u00e9ramos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubierais escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hubieran escrito,escripto"
        ]
      ],
      "indicative/future": [
        [
          "r",
          "escribir\u00e9"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00e1s"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00e1"
        ],
        [
          "r",
          "escribiremos"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00e9is"
        ],
        [
          "r",
          "escribir\u00e1n"
        ]
      ],
      "perfect/future": [
        [
          "r",
          "habr\u00e9 escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1s escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1 escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habremos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e9is escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "habr\u00e1n escrito,escripto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect-2": [
        [
          "r",
          "escribiese"
        ],
        [
          "r",
          "escribieses"
        ],
        [
          "r",
          "escribiese"
        ],
        [
          "r",
          "escribi\u00e9semos"
        ],
        [
          "r",
          "escribieseis"
        ],
        [
          "r",
          "escribiesen"
        ]
      ],
      "perfect/past": [
        [
          "r",
          "hab\u00eda escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edas escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00eda escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edamos escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edais escrito,escripto"
        ],
        [
          "r",
          "hab\u00edan escrito,escripto"
        ]
      ],
      "subjunctive/imperfect": [
        [
          "r",
          "escribiera"
        ],
        [
          "r",
          "escribieras"
        ],
        [
          "r",
          "escribiera"
        ],
        [
          "r",
          "escribi\u00e9ramos"
        ],
        [
          "r",
          "escribierais"
        ],
        [
          "r",
          "escribieran"
        ]
      ]
    },
    "spanish": "escribir",
    "english": "to write"
  }
];
});
